{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "599.69", "clientLastUpdated": "2014-05-06 09:12:38", "detailUrl": "loja/ipod-touch-8gb-prata-com-facetime-apple", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMC540BZA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC540BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "599.69", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "55.98", "installmentCount": "12", "totalPrice": "671.76", "hash": "d1f1de39564afed85dffa7d8246181fe2982d41c", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><em>o iPod touch da Apple n\u00e3o realiza liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, ou seja, n\u00e3o utiliza chip. O produto que possui essa fun\u00e7\u00e3o \u00e9 o iPhone da pr\u00f3pria Apple.</em></font></p> <p><font size=\"2\"><strong>PRINCIPAIS CARACTER\u00cdSTICAS</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\">Capacidade de 8GB.</font></li> <li><font size=\"1\">Tela de cristal l\u00edquido de 3,5&quot; Multi-Touch.</font></li> <li><font size=\"1\">FaceTime.</font></li> <li><font size=\"1\">Grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo em HD.</font></li> <li><font size=\"1\">App Store.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\"><strong>OUTRAS CARACTER\u00cdSTICAS</strong></font></p> <p><font size=\"1\">Novo iPod Touch</font></p> <ul> <li><font size=\"1\">Agora com FaceTIme, tela Retina e grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo em HD.</font></li> </ul> <p><font size=\"1\">FaceTime</font></p> <u"}, "name": "ipod touch 8gb prata com facetime apple", "created": "2013-05-07 11:39:10", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "139", "clientLastUpdated": "2014-07-05 04:13:09", "detailUrl": "loja/capa-em-neoprene-preta-para-notebook-de-12", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["informatica", "pasta_informatica", "grupo_computador", "acessorios", "acessorios_para_informatica", "grupo_acessorios_informatica", "pasta_campanhas", "especiais", "grupo_grande_barato", "grupos", "grupo_informatica_saldao_acessorios"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASELS12BLK_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Informatica Sald\u00e3o Acess\u00f3rios", "status": "REMOVED", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASELS12BLK_PRD", "price": "47.3", "goldstandard": "capa-notebook", "info": {"installmentPrice": "16.33", "installmentCount": "3", "totalPrice": "48.99", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa em Neoprene para o notebook de 12&quot;.<br> Perfeita para levar e proteger o notebook no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene 5mm.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">\u00c0 Prova D' \u00c1gua.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Z\u00edper Duplo.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Lav\u00e1vel \u00e0 M\u00e1quina.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design &#150; Ranhuras.</font> </li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Confeccionada em Neoprene de 5 mm, materia"}, "name": "capa em neoprene preta para notebook de 12", "created": "2013-05-07 11:38:28", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-07-05 04:13:09", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:18:02", "detailUrl": "loja/capa-neoprene-cinza-para-ipad--ipad-2-e-novo-ipad---asys---fds2ttm", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASFDS2TTM_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASFDS2TTM_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene e EVA.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pr\u00e1tico para o dia-a-dia.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resistente.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">M\u00e1xima prote\u00e7\u00e3o.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> Capa em neoprene de alta qualidade para iPad, iPad 2 e Novo iPad. <br> Design elegante com prote\u00e7\u00e3o m\u00e1xima para seu equipamento. <br> Essa novidade mistura neoprene e EVA para oferecer uma prote\u00e7\u00e3o de duplo impacto. <br> Perfeita para levar e proteger no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. <br> Material resistente, dur\u00e1vel e com elasticidade para se adaptar bem ao "}, "name": "capa neoprene cinza para ipad ipad 2 e novo ipad asys fds2ttm", "created": "2013-05-07 11:38:25", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "99", "clientLastUpdated": "2014-11-04 11:44:12", "detailUrl": "loja/capa-de-poliuretano-preto-para-ipad-2--3-e-4---dexim----dla194b", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["diversos_acessorios_para_ipad", "pasta_apple", "grupos", "acessorios_para_ipad", "especiais", "informatica", "tablets", "acessorios_ipad"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/DMDLA194B/DMDLA194B_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Tablets", "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "DMDLA194B_PRD", "price": "47.72", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "24.50", "installmentCount": "2", "totalPrice": "49.00", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa para iPad2 de TPU - Pl\u00e1stico endurecido de Poliuretano.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa para iPad 2 fabricada em TPU e de excelente qualidade. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Esta capa deixar\u00e1 seu iPad 2 totalmente protegido de poss\u00edveis quedas e sujeiras.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Al\u00e9m de possuir uma textura que evita que escorregue na m\u00e3o ou em superf\u00edcies. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Junto com a capa acompanha um protetor de tela que ir\u00e1 proteger de arranh\u00f5es e marcas de digitais. </font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Preta.</font></li> <li><font s"}, "name": "capa de poliuretano preto para ipad 2 3 e 4 dexim dla194b", "created": "2013-05-07 11:35:42", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-04 11:44:12", "details": "A p.gina que voc. procura n.o foi encontrada"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "359", "clientLastUpdated": "2014-10-09 10:54:02", "detailUrl": "loja/roteador-mydlink-wireless-dual-band-n-600mbps-dir-826l", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "roteador", "businessId": "DQFIR826L_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_IP_Perifericos/DQFIR826L/DQFIR826L_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["informatica", "pasta_informatica", "grupo_dlink", "acessorios_para_informatica", "grupo_roteadores", "especiais", "grupos", "grupo_informatica_saldao_acessorios"], "price": "250", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "86.33", "installmentCount": "3", "totalPrice": "258.99", "hash": "57e24743a8df6805aaa67e3cf5d0880c6c024b35", "description": "Roteador Cloud Wireless N DualBand com velocidade de at\u00e9 600Mbps, com portas Gigabit Ethernet que fornecem conex\u00f5es a cabo de alta velocidade para at\u00e9 quatro computadores ou dispositivos. Possui recursos de portas USB 2.0 para compartilhamento de arquivos e duas antenas internas. Ideal para quem precisa de melhor alcance e quer conectar mais dispositivos e desfrutar de atividades como jogar on line, assistir filmes, etc.<br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Principais Caracter\u00edsticas</span><br/><br/><ul><li><span style='font-weight:bold;'>Roteador \u201cInteligente\u201d da Linha Cloud: </span>\u00c9 um \u201croteador inteligente\u201d da linha Cloud D-Link que entrega um excelente desempenho com velocidade de 600Mpbs e experi\u00eancia de conectividade wireless para seus dispositivos com todas as vantagens do servi\u00e7o gratuito mydlink (aplicativo dispon\u00edvel na Google Play e Apple Store).</li><li><span style='font-weight:bold;'>Alertas de utiliza\u00e7\u00e3o indevida:</span> Permite que voc\u00ea visualize todos os computador"}, "name": "roteador d link cloud wireless gigabit n600 dual band dir 826l", "created": "2013-10-14 21:06:30", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-07-18 10:06:45"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "418.5", "clientLastUpdated": "2013-07-03 23:13:37", "detailUrl": "loja/multifuncional-stylus-cx4900-epson---brc650032", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "multifuncional", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/EPBRC650032_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "EPBRC650032_PRD", "price": "418.5", "goldstandard": "multifuncional", "info": {"installmentPrice": "39.06", "installmentCount": "12", "totalPrice": "468.72", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font color=\"#FF0000\" size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>A Epson informa que a cada transi\u00e7\u00e3o de sistema operacional pode causar incompatibilidade de hardware e ou software. <br> Para evitar incompatibilidade com as impressoras e multifuncionais Epson, estamos nos antecipando e informando que caso venha acontecer algum tipo de d\u00favida, segue algumas orienta\u00e7\u00f5es relativas no site: </strong></font><a href=\"http://www.suporte-epson.com.br/\"><font color=\"#FF0000\" size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>www.suporte-epson.com.br</strong></font></a></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Todas as suas emo\u00e7\u00f5es em um s\u00f3 lugar! <br> Compacta e f\u00e1cil de usar, a CX4900 oferece impress\u00e3o fotogr\u00e1fica de qualidade de laborat\u00f3rio, scanner de alta resolu\u00e7\u00e3o e c\u00f3pia sem PC. Imprima diretamente de sua c\u00e2mera digital habilitad"}, "name": "multifuncional stylus cx4900 epson brc650032", "created": "2013-05-07 11:35:14", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "262.32", "clientLastUpdated": "2014-05-18 10:18:03", "detailUrl": "loja/hd-externo-500gb-iomega", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/IO35314_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "IO35314_PRD", "price": "262.32", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "24.49", "installmentCount": "12", "totalPrice": "293.88", "hash": "c02782b53549f0f4e023084211ca7955c85ab67a", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com uma interface SuperSpeed USB 3.0, o Disco R\u00edgido Port\u00e1til Iomega eGo permite salvar em sua m\u00eddia em uma fra\u00e7\u00e3o do tempo (a unidade tem compatibilidade reversa com USB 2.0). Inclui o software Iomega Drop Guard Xtreme e Protection Suite.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Recursos :</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">R\u00e1pido - At\u00e9 10 vezes a velocidade do USB 2.0; a transfer\u00eancia chega a 5 Gbits/s; compatibilidade reversa com USB 2.0.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">M\u00f3vel - Armazenamento compacto e port\u00e1til, t\u00e3o pequeno que voc\u00ea pode levar para qualquer lugar; interface USB 3.0 r\u00e1pida dispon\u00edvel sem fonte de alimenta\u00e7\u00e3o externa necess\u00e1ria.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Robusto - Perfeito para viagens, o recurso Iomega Drop Guard Xtreme ajuda a proteger a unidade em quedas de"}, "name": "hd externo 500gb iomega", "created": "2013-05-07 11:29:10", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:40:13"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "100000.0", "clientLastUpdated": "2013-07-03 21:46:13", "detailUrl": "loja/adaptador-wireless-preto-wir-network-usb-adapter-80211b-g---linksys---wusb100la", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "adaptador", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/LKWUSB100LA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "LKWUSB100LA_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "adaptador", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">IEEE 802.11b/g.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">WEP, Wi-Fi Protected Access 2 (WPA2) .</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">1.5 dBi.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">LED Power/Link/Act.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conectar-se com comodidade, sem fios em mais locais. Conecte o adaptador de rede sem fio RangePlus USB em seu computador e desfrute da liberdade de conectividade r\u00e1pida e confi\u00e1vel - em torno da casa ou em movimento.<br> <br> IEEE 802.11b/g TipoUSB (2.0) Taxa de Transfer\u00eancia802.11g: 54Mbps, 802.11b: 11Mbps, 802.11n: 270Mbps Seguran\u00e7aWEP, Wi-Fi Protected Access 2 (WPA2) Antena1.5 dBi FeaturesLED Power/Link/Act N\u00ba de antenas: 2 Antenas Internas.<br> Tipo de conex\u00e3o : USB <br>"}, "name": "adaptador wireless preto wir network usb adapter 802 11b g linksys wusb100la", "created": "2013-05-07 11:26:30", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "190.4", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:27:43", "detailUrl": "loja/capa-de-couro-vermelha-para-iphone-e-ipod-touch---monster-cable---aiphcaselrd", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/M1AIPHCASELRD_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "M1AIPHCASELRD_PRD", "price": "190.4", "goldstandard": "capa-iphone", "info": {"installmentPrice": "17.77", "installmentCount": "12", "totalPrice": "213.24", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa de couro para iPhone e iPod Touch. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com forro de Kolon Chamude\u00ae para limpar a tela.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Fecho magn\u00e9tico para proteger o iPhone.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Inclui presilhas para prender em cintos ou al\u00e7as de bolsas e mochilas.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui um chaveiro remov\u00edvel na cor da capa.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Vermelha.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 1 ano.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Acess\u00f3rios Incl"}, "name": "capa de couro vermelha para iphone e ipod touch monster cable aiphcaselrd", "created": "2013-05-07 11:26:23", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "56.95", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:15:02", "detailUrl": "loja/mouse-intellimouse-optical-3000-microsoft---b2j-00005", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mouse", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MSB2J_00005_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MSB2J_00005_PRD", "price": "56.95", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "10.10", "installmentCount": "6", "totalPrice": "60.60", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Melhor navega\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Amplia\u00e7\u00e3o de detalhes.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Barra de rolagem multidirecional.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design ergon\u00f4mico. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conforto para destros e canhotos. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Laterais emborrachadas e reentr\u00e2ncias para os dedos. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estilo avan\u00e7ado. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Adapt\u00e1vel a Laptops/No"}, "name": "mouse intellimouse optical 3000 microsoft b2j 00005", "created": "2013-05-07 11:25:22", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "343.94", "clientLastUpdated": "2014-05-18 14:54:05", "detailUrl": "loja/roteador-wireless-padrao-ieee-80211g-%28300mbps%29", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "roteador", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/NGWNR2000100LA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "NGWNR2000100LA_PRD", "price": "343.94", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "32.10", "installmentCount": "12", "totalPrice": "385.20", "hash": "92e6ad106da5f215cb52bee812eecf80a86cf8a4", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Internet sem fio com alta velocidade e seguran\u00e7a! O Roteador Wireless de 300 Mbps da NETGEAR oferece um m\u00e9todo simples e seguro para voc\u00ea montar uma rede sem fio na sua casa. Voc\u00ea pode compartilhar a sua conex\u00e3o de cable/DSL com outros PCs e/ou notebooks garantindo toda praticidade e mobilidade para fazer downloads, videoconfer\u00eancia, ou mesmo distribuir e compartilhar filmes digitais de alta qualidade, fotos e MP3, sem nenhum fio! Esse roteador tamb\u00e9m garante a prote\u00e7\u00e3o em dobro via firewall e NAT, que ajuda a proteger a rede das invas\u00f5es. Tudo isto em um projeto compacto, com um lindo design e com a assinatura da NETGEAR.<br> Maior alcance e performance em sua Rede Wireless! O Roteador Wireless N da NETGEAR oferece um m\u00e9todo simples e seguro para voc\u00ea montar uma rede de internet sem fio na sua casa. Voc\u00ea pode compartilhar a sua"}, "name": "roteador wireless padrao ieee 802 11g 300mbps", "created": "2013-05-07 11:24:24", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79.9", "clientLastUpdated": "2014-10-17 15:08:36", "detailUrl": "loja/pen-drive-16-gb-sony", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "tags": ["informatica", "armazenamento_de_dados"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOUSM16GMBC2E_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOUSM16GMBC2E_PRD", "price": "69.9", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "c293d87564bbaafd8c3c202d10d9dfe57b37502e", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas Principais</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Hi-Speed USB (USB 2.0)</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Porta USB Tipo A</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">USB bus power (sem necessidade de fonte de energia externa)</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Indicador LED</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Interface</strong><br> Hi-Speed USB (USB 2.0)<br> <br> <strong>Porta</strong><br> Porta USB Tipo A<br> <br> <strong>Fonte de energia</strong><br> USB bus power (sem necessidade de fonte de energia externa)<br> <br> <strong>Dispositivos compat\u00edveis</strong><br> Computadores equipados com porta USB Tipo A e Sistema Operacional Windows<br> Macintosh equipado "}, "name": "pen drive 16 gb sony", "created": "2013-05-14 10:06:37", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-01 14:19:21"}, "old_subCategory": "Armazenamento de Dados", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "9.64", "clientLastUpdated": "2014-06-01 03:43:23", "detailUrl": "loja/cabo-para-conexao-video-componente-com-conector-rca---1-5-metros-de-extensao---sony---vmc-pp15cv", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOVMC_PP15CV_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOVMC_PP15CV_PRD", "price": "9.64", "goldstandard": "cabo", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "f717666d3ebd15748124b371832103dc53564f5c", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Cabo HDMI de 3 metros.</title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo para conex\u00e3o v\u00eddeo componente. Imagens muito mais n\u00edtidas.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Material antimagn\u00e9tico banhado a ouro 24K.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Fio OFC (Cobre livre de oxig\u00eanio).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Blindagem tripla.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conex\u00f5es sem solda convencional.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo de 1,5 Metros.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preto.</font></li> "}, "name": "cabo para conexao video componente com conector rca 1 5 metros de extensao sony vmc pp15cv", "created": "2013-05-07 11:16:48", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:08:24", "detailUrl": "loja/case-snap-shield-transparente-para-ipad-3---belkin---f8n745ttc01", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "case", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/BKF8N745TTC01_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "BKF8N745TTC01_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Case Snap Shield para iPad 3 Secure.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Proteja o seu iPad 3 com esta cobertura ultra-fina e dur\u00e1vel com acabamento soft-touch.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Basta encaix\u00e1-la na parte de tr\u00e1s do seu iPad 3 para obter uma prote\u00e7\u00e3o aerodin\u00e2mica de forma adequada protegendo-o contra desgastes di\u00e1rios sem aumento de volume.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas <br> </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Transparente. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 3 meses. </font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></f"}, "name": "case snap shield transparente para ipad 3 belkin f8n745ttc01", "created": "2013-05-07 11:38:06", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "59.01", "clientLastUpdated": "2014-11-18 20:03:19", "detailUrl": "loja/capa-protetora-krusell-para-xperia-sp-branca-ks898261", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "C8SOKS898261_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/C8SOKS898261/C8SOKS898261_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Promo\u00e7\u00e3o Especial Acess\u00f3rios", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["pasta_telefonia", "telefonia", "grupos", "grupo_diversos", "especiais", "grupo_promocao_especial_acessorios", "acessorios_para_celulares"], "price": "56.96", "goldstandard": "capa-celular", "info": {"installmentPrice": "19.67", "installmentCount": "3", "totalPrice": "59.01", "hash": "950fb2467cf78c480c1c7e15591335330feb8d0e", "description": "<span style='font-weight:bold;'>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</span><br/>\u2022 Cor: Branca<br/>\u2022 Dimens\u00f5es (LxAxP): 67x131x10 mm<br/>\u2022 Peso: 0,003 kg<br/>\u2022 Garantia: 03 meses<br/>"}, "name": "capa protetora krusell para xperia sp branca", "created": "2014-08-30 02:47:57", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-18 20:03:20"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "39", "clientLastUpdated": "2014-11-16 12:37:14", "detailUrl": "loja/capa-sleeve-preto-para-ipad-case-logic", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "especiais"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/C9IPAD10101_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "C9IPAD10101_PRD", "price": "39", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "10.19", "installmentCount": "4", "totalPrice": "40.76", "hash": "4b33f3071538321039a34e77039fd82e8ebff7f6", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Desenvolvido especialmente para iPad. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Proteje o equipamento com efici\u00eancia.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Preta.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de meses.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "capa sleeve preto para ipad case logic", "created": "2013-05-07 11:36:50", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "499", "clientLastUpdated": "2014-05-29 17:08:59", "detailUrl": "loja/nobreak-office-security-true-rms-1000-force-line", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "nobreak", "tags": ["grupo_som_e_imagem", "grupo_filtro_de_linha_estabilizador_e_nobreak", "informatica", "acessorios", "grupo_force_line", "acessorios_para_informatica", "pasta_campanhas", "especiais", "grupo_grande_barato", "video", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/FL636_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Grande Barato", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "FL636_PRD", "price": "379.29", "goldstandard": "nobreak", "info": {"installmentPrice": "79.98", "installmentCount": "5", "totalPrice": "399.90", "hash": "3b8084ba0b8706a8364e7dd8ade1e0d1eefba319", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Recarga autom\u00e1tica da bateria mesmo com o Nobreak desligado.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Na falta de energia seus equipamentos continuam funcionando o tempo necess\u00e1rio para salvar seus dados e n\u00e3o perder seus trabalhos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">3 em 1 (Nobreak + Estabilizador + Filtro de Linha).</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> <br> Fun\u00e7\u00e3o TRUE RMS:<br> Analisa a distor\u00e7\u00e3o harm\u00f4nica e corrige com maior precis\u00e3o a energia fornecida na sa\u00edda do Nobreak.<br> <br> Fun\u00e7\u00e3o BATTERY-SAVE:<br> Evita a descarga desnecess\u00e1ria da bateria em caso de falta de energia, preservando a carga e a vida \u00fatil da bateria.<br> <br> Indica\u00e7\u00e3o visual"}, "name": "nobreak office security true rms 1000 force line", "created": "2013-05-07 11:34:09", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-05-20 16:00:41"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "192.90", "clientLastUpdated": "2014-11-18 15:40:52", "detailUrl": "loja/cartucho-de-toner-hp128a-magenta", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "HP128AM_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HP128AM_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["grupo_acao_cartuchos", "suprimentos_para_impressao", "pasta_informatica", "grupo_ip_cartucho", "grupo_ip_uol", "grupos", "especiais", "informatica"], "price": "154.32", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "40.32", "installmentCount": "4", "totalPrice": "161.28", "hash": "0828a0b4b03537597fda9dba634f6a201aa06701", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Excelente custo beneficio para suas necessidades diarias de impress\u00e3o de documentos de negocios. Gera\u00e7\u00e3o de texto e imagens com riqueza de detalhes, alta nitidez e preto intenso.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimentos de impress\u00e3o para impressoras HP Color LaserJet Pro CM1415 MFP / CP1525nw.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Magenta.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de toner hp128a magenta", "created": "2013-05-07 11:31:44", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 15:40:52", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96.4", "clientLastUpdated": "2014-05-31 11:33:34", "detailUrl": "loja/mouse-cordless-trackman-wheel---logitech---904346", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mouse", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/LO904346_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "LO904346_PRD", "price": "96.4", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "10.61", "installmentCount": "10", "totalPrice": "106.10", "hash": "1470b4d0cfeb78023761c84fc00e5164395c6806", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title></title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Aqui est\u00e1 um trackball que se adapta confortavelmente \u00e0 m\u00e3o direita, com seus bot\u00f5es e scroll nas pontas dos dedos e um macio trackball bem debaixo de seu polegar. \u00c9 sem fio, portanto voc\u00ea pode coloc\u00e1-lo em qualquer parte da mesa, num raio de 2 m (6 p\u00e9s) do receptor.<br> E utiliza a tecnologia \u00f3ptica, sem bolinhas de borracha ou roletes, para oferecer rastreamento suave, praticamente sem necessidade de limpeza ou manuten\u00e7\u00e3o.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tecnologia por r\u00e1dio digital para uma verdadeira liberdade sem fio.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tr\u00eas bot\u00f5es personaliz\u00e1veis e um scroll.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verda"}, "name": "mouse cordless trackman wheel logitech 904346", "created": "2013-05-07 11:26:30", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "89", "clientLastUpdated": "2014-07-25 14:05:04", "detailUrl": "loja/caneta-stylus-cinza-para-tablets-mobimax", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "caneta", "tags": ["acessorios_para_ipad", "informatica", "apple", "acessorios_para_tablet", "acessorios_para_informatica", "tablets"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MBMMPNMXSL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Tablets", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MBMMPNMXSL_PRD", "price": "86.67", "goldstandard": "caneta", "info": {"installmentPrice": "44.50", "installmentCount": "2", "totalPrice": "89.00", "hash": "387e077015bd9dfe129bbc8b977522d68a2fbe46", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Fun\u00e7\u00e3o esferogr\u00e1fica.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com clip.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A MaxPen \u00e9 uma caneta que combina a fun\u00e7\u00e3o esferogr\u00e1fica (cor preta) com uma ponta de borracha macia para permitir o toque em telas touch screen dos gadgets.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A caneta \u00e9 ideal para o uso no dia-a-dia e profissional, pois com ela \u00e9 poss\u00edvel teclar e digitar em telas de toque e tamb\u00e9m escrever em papel. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Al\u00e9m disso, possui um clip para acoplar em bolso de camisa para levar em qualquer lugar de forma f\u00e1cil e sem sobrepeso.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ponta esferogr\u00e1fica compat\u00edvel com telas de toque de tablets "}, "name": "caneta stylus cinza para tablets mobimax", "created": "2013-05-07 11:26:05", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:21:57"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "47.72", "clientLastUpdated": "2014-07-23 18:15:02", "detailUrl": "loja/caneta-istorke-m-para-ipad-ozaki", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "caneta", "tags": ["pasta_apple", "diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/OZIP015BK_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "OZIP015BK_PRD", "price": "47.72", "goldstandard": "caneta", "info": {"installmentPrice": "10.06", "installmentCount": "5", "totalPrice": "50.30", "hash": "8c936f682e0a35ff0bbeddee76022af8e2ee9730", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Caracter\u00edsticas</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Facilita o acesso e cliques nos menores links, al\u00e9m de auxiliar com a troca de p\u00e1ginas garantindo maior precis\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui uma ponta semi-plana com uma leve ponteira.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Previni seu aparelho contra eventuais riscos e arranh\u00f5es.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ideal para se brincar melhor e mais precisamente com o seu iPad ou iPhone.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preto.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" fac"}, "name": "caneta istorke m para ipad ozaki", "created": "2013-05-07 11:23:39", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 18:35:25"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "262.32", "clientLastUpdated": "2014-05-06 18:50:28", "detailUrl": "loja/fone-de-ouvido-preto-headband-linha-apple-philips", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "fone", "businessId": "PISHH9567_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/PISHH9567_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "\u00c1udio", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["acessorios_para_iphone", "telefonia", "acessorios_para_ipad", "fones_de_ouvido", "acessorios_para_celulares", "informatica", "acessorios_para_ipod", "audio", "apple", "acessorios_para_informatica"], "price": "262.32", "goldstandard": "fone-ouvido", "info": {"installmentPrice": "46.50", "installmentCount": "6", "totalPrice": "279.00", "hash": "f1a3b206065cc52903866a446bbbc2ee26eafd26", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Controle no cabo com microfone.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Al\u00e7a interna auto-ajust\u00e1vel.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Almofadas auriculares macias.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Driver de alto-falante de 40 mm.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design Flexi-Grip.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estojo de transporte incluso.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Som com riqueza de detalhes e perfeito isolamento ac\u00fastico. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A al\u00e7a interna autoajust\u00e1vel e acolchoada se acomoda confortavelmente \u00e0 cabe\u00e7a. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Al\u00e9m disso, disp\u00f5e de controle integrado de microfone, volume e faixas para iPhone, iPod e iPad.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><st"}, "name": "fone de ouvido preto headband linha apple philips", "created": "2013-05-07 11:21:56", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:55:33"}, "old_subCategory": "Fones de Ouvido"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 10:27:22", "detailUrl": "loja/teclado-razer-anansi-mmo-gaming-keyboard-para-pc", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "teclado", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/RZPCANANSI_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "RZPCANANSI_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "teclado", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <body> <font face=\"Verdana\" size=\"1\">O Teclado Razer Anansi foi desenvolvido especialmente para jogadores de MMO. Ele tem mais de 100 teclas que suportam grava\u00e7\u00e3o de macros on-the-fly, um conjunto de 7 teclas modificadoras logo abaixo da tecla de espa\u00e7o permitindo acionar todas as combina\u00e7\u00f5es poss\u00edveis dando precis\u00e3o e conforto atrav\u00e9s de um \u00fanico golpe.</font><br><br> <strong><font face=\"Verdana\" size=\"2\">Principais Caracter\u00edsticas</font></strong> <ul><li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">7 teclas modificadoras e independentes (MMO)</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Mais de 100 teclas program\u00e1veis Hyperesponse</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Um bot\u00e3o de comuta\u00e7\u00e3o de perfil</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Cinco teclas adicionais de jogos</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Matriz de teclado otimizada</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Op\u00e7\u00e3o de modo de jogo</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Media teclas de acess"}, "name": "teclado razer anansi mmo gaming keyboard para pc", "created": "2013-05-14 10:11:40", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "49.9", "clientLastUpdated": "2014-10-16 08:55:38", "detailUrl": "loja/pen-drive-16-gb-cruzer-pop-sandisk", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "tags": ["informatica", "armazenamento_de_dados"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S6SDCZ53016GA1_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S6SDCZ53016GA1_PRD", "price": "49.9", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "35aac17f4852f22665d4466599c61687e37e9d07", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Expresse-se com uma divertida unidade USB que se abre com um \"pop\". A unidade Flash USB Cruzer\u00ae Pop conta com design gr\u00e1fico empolgante que combina com seu estilo e personalidade. A unidade se abre com um \"pop\" para revelar o conector USB oculto, que, quando fechado, fica protegido dos elementos.</font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Capacidade de armazenamento de 16 GB.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Ultracompacto: Fino o bastante para caber em sua pasta ou carteira.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Oferece mais prote\u00e7\u00e3o com o Backup On-line de at\u00e9 2 GB.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Design exclusivo: Oculta e protege o conector USB da unidade.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Garantia de 5 anos.</li></font> </ul> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\""}, "name": "pen drive 16 gb cruzer pop sandisk", "created": "2013-05-07 11:21:22", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:53:08"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "325.3", "clientLastUpdated": "2014-08-31 17:42:17", "detailUrl": "loja/teclado-sony-pwkb1-para-tablet-sony", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "teclado", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOPWKB1_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOPWKB1_PRD", "price": "325.3", "goldstandard": "teclado", "info": {"installmentPrice": "30.36", "installmentCount": "12", "totalPrice": "364.32", "hash": "6ab16828bf0a596e58647d88cd493f376c9599b5", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title></title> </head> <body> <p><font size=\"2\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\">Digite com mais conforto utilizando o teclado Bluetooth\u00ae pata interagir com o seu Sony Tablet.</font></li> <li><font size=\"1\">Design que se adapta com perfei\u00e7\u00e3o ao seu Sony Tablet.</font></li> <li><font size=\"1\">Sem cabos e muito leve. </font></li> <li><font size=\"1\">Teclado isolado para facilitar a digita\u00e7\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\">Combine o teclado com a dock e digite com muita facilidade. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\">Cor: Preto .</font></li> <li><font size=\"1\">Dimens\u00f5es (LxAxP): 299x245x127 mm.</font></li> <li><font size=\"1\">Peso: 40 g.</font></li> <li><font size=\"1\">Garantia de 1 ano.<br> </font>"}, "name": "teclado sony pwkb1 para tablet sony", "created": "2013-05-07 11:17:06", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:06:25"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "269", "clientLastUpdated": "2014-11-04 19:44:02", "detailUrl": "loja/pasta-branca-para-notebook-141-sony", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pasta", "tags": ["grupo_acessorios-informatica-imperdivel", "grupo_grande_barato", "pasta_informatica", "grupo-acessorios-30desc", "grupo_informatica_imperdivel", "pasta_campanhas", "acessorios", "grupos", "grupo_informatica_saldao_acessorios", "especiais"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOVGPCKC4W_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "INFORM\u00c1TICA", "status": "REMOVED", "old_subSubCategory": "MALAS / CASES E MOCHILAS IN", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOVGPCKC4W_PRD", "price": "124.52", "goldstandard": "pasta-notebook", "info": {"installmentPrice": "43.00", "installmentCount": "3", "totalPrice": "129.00", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas <br> </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pasta colorida para Notebook com al\u00e7a, com cores brilhantes e estilos que combinam com os notebook da s\u00e9rie CW (14.1&quot;). </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Material r\u00edgido por fora e acolchoado por dentro. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> <br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas <br> </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Branca. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 3 meses. </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "pasta branca para notebook 14 1 sony", "created": "2013-05-07 11:16:49", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-04 19:44:02", "details": "A p.gina que voc. procura n.o foi encontrada"}, "old_subCategory": "IN - ACESS\u00d3RIOS", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:57:26", "detailUrl": "loja/pen-drive-nano-16gb-preto-cruzer-fit---sandisk---sdcz33016g", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/A3SDCZ33016G_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "A3SDCZ33016G_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Qualidade Sandisk.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tamanho Nano.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa Protetora.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compat\u00edvel com Windows e Mac.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design diferenciado ideal para uso automotivo.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O PenDrive 16 GB projetado com o menor tamanho do mundo: Ideal para Notebooks, Netbooks, Tablets, Tvs, e principalmente Som Automotivo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Encaixa-se facilmente em suas portas USB, compacto e port\u00e1til, Led que monitora a atividade da unidade.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Plug-and-Play.</font></li> </ul> <hr> <p><font size="}, "name": "pen drive nano 16gb preto cruzer fit sandisk sdcz33016g", "created": "2013-05-07 11:40:45", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:18:02", "detailUrl": "loja/capa-de-neoprene-cinza-para-macbook-pro-13---asys---fps13ttm", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASFPS13TTM_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASFPS13TTM_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene e EVA. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pr\u00e1tico para o dia-a-dia. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resistente. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">M\u00e1xima prote\u00e7\u00e3o. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracte\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa Sleeve Jet em neoprene de alta qualidade para Macbook Pro 13&quot;. <br> Design elegante com protecao maxima para seu equipamento. </font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Essa novidade mistura neoprene e EVA para oferecer uma prote\u00e7\u00e3oo de duplo impacto. <br> Perfeita para levar e proteger no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. <br> Material resistente, duravel e com elasticidade para se adaptar be"}, "name": "capa de neoprene cinza para macbook pro 13 asys fps13ttm", "created": "2013-05-07 11:38:25", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "129", "clientLastUpdated": "2014-11-18 12:05:00", "detailUrl": "loja/capa-samsungpflip-cover-laranja-para-s4-mini-effi919boegwwi-fast", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": "Galaxy S4 Mini", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "C8SGEFFI919BOE_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/C8SGEFFI919BOE/C8SGEFFI919BOE_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo Acess\u00f3rios Multimarcas", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["galaxy_s4_mini", "grupo_s4_mini", "pasta_telefonia", "capas", "grupo_acessorios_multimarcas", "telefonia", "grupos", "samsung_", "grupo_acessorios_samsung", "especiais", "acessorios_para_celulares"], "price": "95.56", "goldstandard": "capa-celular", "info": {"installmentPrice": "33.00", "installmentCount": "3", "totalPrice": "99.00", "hash": "ef80f1430fe31fbe4e4ed157708b654d0a97fc4e", "description": "<B>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</B><BR>Cor: Laranja<BR>Dimens\u00f5es do Produto (LxAxP): 60 x 120 x 10 mm<BR>Peso do Produto: 0,002 kg<BR>Garantia: 03 meses <P></P>"}, "name": "capa samsung flip cover laranja para s4 mini effi919boegwwi", "created": "2014-11-01 16:37:22", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-18 10:49:45"}, "old_subCategory": "Samsung "}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "187.11", "clientLastUpdated": "2013-07-03 23:20:09", "detailUrl": "loja/modem-roteador-ethernet-adsl-externo-d-link---dsl500gtf", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "modem", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/DQDSL500GTF_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "DQDSL500GTF_PRD", "price": "187.11", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "17.47", "installmentCount": "12", "totalPrice": "209.64", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>P\u00e1gina normal sem t\u00edtulo</title> </head> <body bgcolor=\"#FFFFFF\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Roteador Ethernet ADSL externo da D-Link, DSL-500G, \u00e9 desenvolvido para acessar a Internet ou a uma conex\u00e3o remota atrav\u00e9s de uma via de comunica\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida, a partir de uma resid\u00eancia, escrit\u00f3rio ou empresa. Este roteador foi desenhado para conectar-se a um PC ou a uma rede LAN atrav\u00e9s de uma linha ADSL conectados por interm\u00e9dio da porta Ethernet que possui.<br> Da mesma forma, oferece aos usu\u00e1rios uma conectividade superior aos tradicionais modems anal\u00f3gicos ou ISDN e suas caracter\u00edsticas permitem proporcionar um acesso at\u00e9 8 Megabit por segundo para aplica\u00e7\u00f5es como v\u00eddeo interativo, alta velocidade em comunica\u00e7\u00e3o de dados e acesso a Internet.<br> <br> <strong>Velocidade de Downloads</strong><br> Desenvolvido para o acesso "}, "name": "modem roteador ethernet adsl externo d link dsl500gtf", "created": "2013-05-07 11:35:39", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "9.64", "clientLastUpdated": "2014-05-18 01:13:51", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-amarelo-para-stylus-c80-epson---t032420", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "EPT032420_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/EPT032420_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "9.64", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "a0c81168893192df862915c356e5d03a26d9a9a9", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>P\u00e1gina normal sem t\u00edtulo</title> </head> <body bgcolor=\"#FFFFFF\"> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartucho Amarelo para impressora Epson Stylus Color 80</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Dura\u00e7\u00e3o aproximada: 420 p\u00e1ginas </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Peso: 70g</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 3 Meses<br> </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta amarelo para stylus c80 epson t032420", "created": "2013-05-07 11:35:07", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79.9", "clientLastUpdated": "2014-11-17 09:15:02", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-preto-950---hp", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": ["grupo_grande_barato", "grupo_impressra_e_multifuncional_hp", "grupo_cartuchos_hp", "grupos", "grupo_tecnologia", "grupo_cartuchos_-_impressoras_e_multifuncionais", "grupo_acao_cartuchos", "grupo_renove-sua-casa", "pasta_informatica", "grupo_para-sua-impressora", "pasta_campanhas", "especiais", "informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HP950_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HP950_PRD", "price": "68.07", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "34.95", "installmentCount": "2", "totalPrice": "69.90", "hash": "9243b2c141a970c1b6551ef2f4e5a3169653bd1b", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title></title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impress\u00e3o de documentos com qualidade profissional a laser.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alta confiabilidade para obten\u00e7\u00e3o de texto n\u00edtido em cada impress\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de instalar e usar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimento utilizado nesses modelos: *HP Officejet 950Cartuchos de Impress\u00e3o a Jato de Tinta: HP Officejet Pro 8600/8600 Plus.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preta.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta preto 950 hp", "created": "2013-05-07 11:31:39", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-09-12 19:47:59"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "5400.61", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:12:06", "detailUrl": "loja/%28fora-de-linha-danille-21-05%29computador-pavillion-elite-m9160br-com-intel-core2quad-q-6600---2gb---500gb---blu-ray--hd-dvd--dvdr", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "fora", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPCJM9160BR_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPCJM9160BR_PRD", "price": "5699.0", "goldstandard": "computador", "info": {"installmentPrice": "531.97", "installmentCount": "12", "totalPrice": "6383.64", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>A tecnologia mais avan\u00e7ada com o HP Pavilion Elite PC</strong><br> O HP Pavilion Elite PC m9160br possui um alto rendimento e a tecnologiamais avan\u00e7ada. Recursos \u00fanicos como o HP Easy Backup que permite proteger seus arquivos e m\u00fasicas, criando uma c\u00f3pia de seguran\u00e7a ao pressionar apenas um bot\u00e3o (HP Easy Backup). Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel programar que esta c\u00f3pia de seguran\u00e7a seja feita periodicamente. Com o reprodutor de discos Blu-ray/HD DVD voc\u00ea pode ver os filmes mais recentes em alta defini\u00e7\u00e3o.<br> <br> <strong>Pronto para sua Vida Digital</strong><br> O HP Pavilion Elite vem com um HD Externo, HP Personal Med"}, "name": "fora de linha danille 21 05 computador pavillion elite m9160br com intel core2quad q 6600 2gb 500gb blu ray hd dvd dvdr", "created": "2013-05-07 11:30:33", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "89.00", "clientLastUpdated": "2014-11-18 12:47:45", "detailUrl": "loja/pelicula-protetora-transparente-para-ipad-1-iluv", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pelicula", "tags": ["grupo_fones_multimarcas", "pasta_apple", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "acessorios_para_ipad", "acessorios_ipad", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "apple", "pasta_telefonia", "grupo_capas_e_peliculas", "especiais", "grupo_acessorios_-_smartphones__tablets", "tablets"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/IVICC1191/IVICC1191_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Apple", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "IVICC1191_PRD", "price": "86.67", "goldstandard": "pelicula-ipad", "info": {"installmentPrice": "44.50", "installmentCount": "2", "totalPrice": "89.00", "hash": "bdf580d3147e02a1121dbd2f39c1edf213723199", "description": "<P><B>Principais Caracter\u00edsticas</B></P> <P>&nbsp;</P> <P></P> <P>Pel\u00edcula protetora transparente e antirreflexo para iPad.</P> <P>Encaixa perfeitamente no visor do seu iPad.</P> <P>Protege o seu iPad contra arranh\u00f5es.</P> <P>Moderna e f\u00e1cil de usar.</P> <P>Seu design proporciona clareza no visor.</P> <P>Acompanha flanela de limpeza.</P> <P></P>"}, "name": "pelicula protetora transparente para ipad 1 iluv icc1191", "created": "2013-05-07 11:28:39", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 11:47:45", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "171.27", "clientLastUpdated": "2014-11-10 12:44:40", "detailUrl": "loja/capa-folio-shield-preto-para-ipad-2e-novo-ipad", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "especiais"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MBMMFSI2BK_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MBMMFSI2BK_PRD", "price": "171.27", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "15.99", "installmentCount": "12", "totalPrice": "191.88", "hash": "e7efa76d6192985ec01b971e82cb79b86faef5a5", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Fun\u00e7\u00e3o Wake up.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estilo carteira.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A capa Folio Shield foi desenvolvida especialmente para iPad2. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">No estilo carteira protege frente e verso e possui fun\u00e7\u00e3o Wake Up que liga e desliga quando abre ou fecha o iPad 2. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Material macio e encaixe perfeito. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Fabricada em PC revestido em PU.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo para iPad 2. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A capa frontal transforma-se em suporte"}, "name": "capa folio shield preto para ipad 2e novo ipad", "created": "2013-05-07 11:26:06", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 18:29:40"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79", "clientLastUpdated": "2013-12-02 10:00:39", "detailUrl": "loja/cabo-para-conexoes-micro-usb--mini-usb-e-dock", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "businessId": "MBMMRN14910_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MBMMRN14910_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Apple", "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["acessorios_para_iphone", "telefonia", "acessorios_para_ipad", "acessorios_para_celulares", "acessorios_para_ipod", "acessorios_de_cine_e_foto", "apple", "cine_e_foto"], "price": "58.33", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "29.95", "installmentCount": "2", "totalPrice": "59.90", "hash": "", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de usar e de guardar, o Cabo Universal Red Nose oferece diversos conectores em um mesmo cabo e \u00e9 ideal para levar em suas viagens e usar no dia-a-dia.</font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Compatibilidade: c\u00e2meras digitais, celulares, port\u00e1teis e iPods, iPads e iPhones.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Conex\u00f5es: micro USB, mini USB e dock</li></font> </ul> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Cor: Preta</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Material: cabo fabricado em policarbonato.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Extens\u00e3o m\u00e1xima: 1,5 m</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Garantia: 12 meses</li></font> </ul> </body> </html>"}, "name": "cabo para conexoes micro usb mini usb e dock", "created": "2013-05-07 11:26:04", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2013-12-02 10:00:39", "details": "P.gina n.o encontrada"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para iPad"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "129", "clientLastUpdated": "2014-10-17 17:43:22", "detailUrl": "loja/toner-preto-samsung-para-clp-325--clp-325w--clx-3185n-e-clx-3185w", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "toner", "tags": ["suprimentos_para_impressao", "informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGCLTK407S_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SGCLTK407S_PRD", "price": "124.52", "goldstandard": "toner", "info": {"installmentPrice": "43.00", "installmentCount": "3", "totalPrice": "129.00", "hash": "9cf00e6194d49c02423fb887d6ed971e130e0432", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Toner Preto Samsung para CLP-325, CLP-325W, CLX-3185N, CLX-3185W.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Rendimento 1.500 p\u00e1ginas.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "toner preto samsung para clp 325 clp 325w clx 3185n e clx 3185w", "created": "2013-05-07 11:20:00", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:42:44"}, "old_subCategory": "Suprimentos para Impress\u00e3o", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "133", "clientLastUpdated": "2013-11-03 01:21:58", "detailUrl": "loja/ipod-shuffle-1gb-apple-aemb813zya-prd--6", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMB813ZYA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB813ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "133", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "12.41", "installmentCount": "12", "totalPrice": "148.92", "hash": "1c941fa38bcd9a6dc654362eed3a870fd8b750ea", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Leve at\u00e9 240 m\u00fasicas no seu bolso, no cinto ou na cal\u00e7a do agasalho.O iPod shuffle \u00e9 o iPod mais vers\u00e1til e port\u00e1til e agora tamb\u00e9m nas cores azul, verde e rosa.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Clipe.<br> O iPod shuffle vem com um clipe para que possa acompanh\u00e1-lo, onde quer que voc\u00ea v\u00e1. Prenda-o na manga da camiseta, no short de corrida, onde voc\u00ea preferir. N\u00e3o importa onde voc\u00ea use, o iPod shuffle sempre vai dar um charme extra ao seu visual.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Controles.<br> O iPod shuffle segue a linha inovadora dos outros modelos com um pr\u00e1tico controle circular. Clique no bot\u00e3o central para reprodu\u00e7\u00e3o e pausa e nos bot\u00f5es externos para retroceder, avan\u00e7ar e ajustar o volume. O iPod shuffle \u00e9 "}, "name": "ipod shuffle 1gb apple", "created": "2013-05-07 11:39:16", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 19:57:50"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "36.67", "clientLastUpdated": "2013-11-25 15:42:11", "detailUrl": "loja/ipod-shuffle-com-2gb---voiceover---azul-apple", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMC384ZYA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC384ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "36.67", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "12.66", "installmentCount": "3", "totalPrice": "37.98", "hash": "bdea3cf968502ade0cbf400179dcde3e3367e80c", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Em novas e brilhantes cores, sua m\u00fasica realmente fala com voc\u00ea.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade de 2 GB. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">VoiceOver.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estrutura de alum\u00ednio.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Menor tocador de m\u00fasica do mundo.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O menor tocador de m\u00fasica do mundo.</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para criar o menor tocador de m\u00fasica do mundo mudamos os controles do iPod shuffle para o f"}, "name": "ipod shuffle com 2gb voiceover azul apple", "created": "2013-05-07 11:39:11", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 19:57:47"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:21:46", "detailUrl": "loja/sleeve-neoprene-azul-para-macbook-13---asys---als13mnv", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "sleeve", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASALS13MNV_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASALS13MNV_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene 5mm. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pr\u00e1tico para o dia-a-dia. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resistente. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Lav\u00e1vel na maquina. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracteristicas </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa em neoprene para Macbook e Macbook Pro Mini 13&quot;. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Perfeita para levar e proteger o seu Macbook, em viagens ou para colocar na mochila. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Confeccionada em neoprene de 5 mm, material resistente, dur\u00e1vel e com elasticidade para se adaptar bem ao seu equipamento. </font></li>"}, "name": "sleeve neoprene azul para macbook 13 asys als13mnv", "created": "2013-05-07 11:38:32", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "99", "clientLastUpdated": "2014-07-25 14:03:53", "detailUrl": "loja/capa-preta-com-estampa-colorida-para-ipad-built", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["acessorios_para_ipad", "grupo_capas_para_ipad", "informatica", "acessorios_ipad", "pasta_apple", "tablets", "diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASALSPADRDP_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Tablets", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASALSPADRDP_PRD", "price": "96.4", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "49.50", "installmentCount": "2", "totalPrice": "99.00", "hash": "8bceb0e3b5f30bedadbd878e0af51843d41c0567", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene 5mm. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pr\u00e1tico para o dia-a-dia. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resistente. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bolso interno. <br> </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> <br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa em neoprene, formato envelope, para iPad e iPad2. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Perfeita para levar e proteger no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Confeccionada em neoprene de 5 mm, material resistente, dur\u00e1vel e com elasticidade para se ad"}, "name": "capa preta com estampa colorida para ipad built", "created": "2013-05-07 11:38:32", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-28 04:40:52"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para iPad", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "124.52", "clientLastUpdated": "2014-04-25 23:35:56", "detailUrl": "http://www.fastshop.com.br//ProductDisplay?storeId=10151&urlLangId=-6&hotsite=&productId=360702&urlRequestType=Base&langId=-6&catalogId=11052", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pasta", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/BZ100691_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "BZ100691_PRD", "price": "124.52", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "11.62", "installmentCount": "12", "totalPrice": "139.44", "hash": "a3561f0947bc26e59abccc86342c274136f9c49e", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pasta protetora para MacBook 13.3&quot;.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Material com tecnologia de poliuret\u00e2neo de baixa densidade Pr\u00e1tico de usar, ideal para levar o seu Mac em reuni\u00f5es.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege o seu MacBoock contra impactos com sua espessura de 5MM. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu design moderno com parte externa preta e interna verde traz o diferencial para o seu Mac.</font> </li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preta. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Dimens\u00f5es (LxAxP): 280x360x30 mm. </font></li> <li><font size=\"1\" fa"}, "name": "pasta preta para macbook 13 3 be ez 100691", "created": "2013-05-07 11:37:07", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "49", "clientLastUpdated": "2014-11-11 22:02:14", "detailUrl": "loja/capa-sleeve-marrom-para-ipad-case-logic", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "especiais"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/C9IPAD10213_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "C9IPAD10213_PRD", "price": "49", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "10.33", "installmentCount": "5", "totalPrice": "51.65", "hash": "c628b706fb93ee84f254130aa6d9415f6d7318ef", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Desenvolvido especialmente para iPad. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Proteje o equipamento com efici\u00eancia.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Marrom</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 25 anos.</font></li> </ul> <p>&nbsp;</p> </body> </html>"}, "name": "capa sleeve marrom para ipad case logic", "created": "2013-05-07 11:36:51", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-09-19 13:36:49", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-hp-920-preto--para-hp-officejet--6000--6000wl--6500-e-6500wl-hpcd971al-prd--6", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "HPCD971AL_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPCD971AL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "100000", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "8202f3a3dd25110a50aa741c5013ecbb5f1a95ae", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impress\u00e3o de documentos com qualidade profissional a laser.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alta confiabilidade para obten\u00e7\u00e3o de texto n\u00edtido em cada impress\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de instalar e usar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimento utilizado nesses modelos: *HP Officejet 6000 / 6000WL / 6500 / 6500WL</font>.</li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preto.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta hp 920 preto para hp officejet 6000 6000wl 6500 e 6500wl", "created": "2013-05-07 11:31:32", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-19 13:36:49"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:04:46", "detailUrl": "loja/hdd-externo-preto-de-1tb---hp---qg176laabm", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hdd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPQG176LAABM_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPQG176LAABM_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> <br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O HD Externo port\u00e1til HP 1TB , \u00e9 compat\u00edvel com UDB 2.0 conectividade para hoje com velocidade USB 3.0 para amanh\u00e3. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Transfer\u00eancia de arquivos at\u00e9 3x mais r\u00e1pido que USB 2.0. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui Sample Save software de backup autom\u00e1tico, basta iniciar o software </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Simple Save e depois do primeiro backup, o Sample Save verifica frequentemente qualquer mudan\u00e7a dos seus arquivos e mant\u00e9m o seu backup sempre atualizado. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com 120 horas de v\u00eddeo, 250 mil m\u00fasicas e 200 mil fotos, tudo o que voc\u00ea precisa, com a velocidade 3x r\u00e1pida HD externo HP"}, "name": "hdd externo preto de 1tb hp qg176laabm", "created": "2013-05-07 11:29:39", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79", "clientLastUpdated": "2014-07-25 14:04:30", "detailUrl": "loja/pelicula-protetora-fosca-mobimax-para-ipad-mini-411400", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pelicula", "tags": ["acessorios_para_ipad", "informatica", "acessorios_ipad", "grupo_acessorios_para_ipad_mini", "apple", "pasta_apple", "tablets", "diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MB411400_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Apple", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MB411400_PRD", "price": "57.45", "goldstandard": "pelicula-ipad", "info": {"installmentPrice": "29.50", "installmentCount": "2", "totalPrice": "59.00", "hash": "ba07cdd550c9a1749c555e1a87a45825d7ef2899", "description": "<html> <body> <br> <font size=\"1\" face=\"Verdana\">O protetor de tela que vai proteger seu iPad Mini de riscos e arranh\u00f5es. Cobertura perfeita, \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o ideal para seu novo Apple.</font><br> <br><hr><br> <br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege contra riscos, poeira e \u00e9 \u00e0 prova d'\u00e1gua.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ultrafino e claro.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil ades\u00e3o e (evita bolhas) e remo\u00e7\u00e3o (sem res\u00edduos).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Evita marcas de impress\u00e3o digital.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cobertura perfeita.</font></li> </ul> <br><hr><br> <br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Transparente</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compatibilidade: iPad Mini</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia: 6 meses</font></"}, "name": "pelicula protetora fosca mobimax para ipad mini 411400", "created": "2013-05-07 11:26:13", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:27:53"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para iPad", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "37.98", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:22:32", "detailUrl": "loja/capa-em-acrilico-e-metal-prata-para-ipod-nano-3%C2%BA-geracao---mobimax---mmnwacsl", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MBMMNWACSL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MBMMNWACSL_PRD", "price": "37.98", "goldstandard": "capa-ipod", "info": {"installmentPrice": "13.12", "installmentCount": "3", "totalPrice": "39.36", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Prote\u00e7\u00e3o com muita sofistica\u00e7\u00e3o e eleg\u00e2ncia para o iPod Nano 3.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Prote\u00e7\u00e3o em Acr\u00edlico com tampa de alum\u00ednio.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa altamente resistente contra quedas at\u00e9 1 metro.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Vem com protetor de tela para o iPod.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protetor de controle para o iPod.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege contra poeira e riscos.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Prata.</font></li>"}, "name": "capa em acrilico e metal prata para ipod nano 3o geracao mobimax mmnwacsl", "created": "2013-05-07 11:26:05", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "190.4", "clientLastUpdated": "2014-05-30 10:28:15", "detailUrl": "loja/mini-mouse-wireless-bluetrack-cinza---microsoft---5ba00003", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mini", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MS5BA00003_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MS5BA00003_PRD", "price": "190.4", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "17.77", "installmentCount": "12", "totalPrice": "213.24", "hash": "2ea0ff2cb04a8ffb7f6169dc09baee75c3430772", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Explorer Mini Mouse da Microsoft\u00ae, com a revolucion\u00e1ria tecnologia BlueTrack&trade;, funciona em mais lugares do que qualquer outra tecnologia, incluindo balc\u00f5es de granito, carpetes e at\u00e9 mesmo uma mesa de madeira ou um banco de parque sem acabamento. </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tecnologia BlueTrack.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Funciona em diversas superf\u00edcies.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design sofisticado e ergon\u00f4mico.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alcance sem fio confi\u00e1vel de 9 metros</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pilha com mais de 6 meses de vida \u00fatil</font> </li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Ou"}, "name": "mini mouse wireless bluetrack cinza microsoft 5ba00003", "created": "2013-05-07 11:25:23", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "185.48", "clientLastUpdated": "2014-05-07 12:53:50", "detailUrl": "loja/mouse-natural-wireless-laser-microsoft---69k00007", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mouse", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MS69K00007_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MS69K00007_PRD", "price": "185.48", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "17.31", "installmentCount": "12", "totalPrice": "207.72", "hash": "56122e827055c9a644340742c32530f6870e8b91", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Natural Wireless Laser Mouse 6000 \u00e9 a \u00faltima palavra em ergonomia e conforto para as m\u00e3os. Seu design inovador, com uma eleva\u00e7\u00e3o diferenciada, deixa as m\u00e3os em uma posi\u00e7\u00e3o mais natural, reduzindo o esfor\u00e7o dos dedos que clicam nos bot\u00f5es superiores. Com a tecnologia sem fio, o mouse oferece mais liberdade aos usu\u00e1rios e, al\u00e9m disso, traz cinco bot\u00f5es que incluem: Tilt-Wheel, para uma rolagem nas quatro dire\u00e7\u00f5es mais suave; visualiza\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea e simult\u00e2nea de todas as janelas abertas com apenas um toque; zoom por meio da ferramenta de lupa, que facilita ainda mais a identifica\u00e7\u00e3o de certas partes da tela. O mouse conta ainda com a tecnologia de alta defini\u00e7\u00e3o a Laser que oferece mais precis\u00e3o, respostas r\u00e1pidas e movimentos suaves.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais"}, "name": "mouse natural wireless laser microsoft 69k00007", "created": "2013-05-07 11:25:23", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-28 04:27:52"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "92402.9", "clientLastUpdated": "2013-07-04 09:45:21", "detailUrl": "loja/cabo-digital-optico-de-1-metro---sony---pocdse10", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOPOCDSE10_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOPOCDSE10_PRD", "price": "92402.9", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "8625.28", "installmentCount": "12", "totalPrice": "103503.36", "hash": "", "description": "<p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Permite conex\u00e3o de \u00e1udio digital entre o DVD e o Receiver. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com essa conex\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer uso de um sistema multicanal, seja em 5.1, 6.1 ou 7.1 canais. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">\u00c9 imune \u00e0 interfer\u00eancia eletromagn\u00e9ticas.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">1 metro.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preto.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 3 meses.</font></li> </ul>"}, "name": "cabo digital optico de 1 metro sony pocdse10", "created": "2013-05-07 11:17:07", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "92402.9", "clientLastUpdated": "2013-07-04 09:36:07", "detailUrl": "loja/cabo-s-video-hi-fi-com-3-metros-de-extensao---sony---yc-30cv", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOYC_30CV_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOYC_30CV_PRD", "price": "92402.9", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "8625.28", "installmentCount": "12", "totalPrice": "103503.36", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Cabo HDMI de 3 metros.</title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo de v\u00eddeo Hi-Fi com conector S-v\u00eddeo.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo de v\u00eddeo Hi-Fi com conector S-v\u00eddeo com cobre Livre de oxig\u00eanio.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo coaxial de 75 ohms para v\u00eddeo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Contato met\u00e1lico.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Material antimagn\u00e9tico banhado a ouro 24K.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Blindagem dupla (v\u00eddeo).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Constru\u00e7\u00e3o antivibra\u00e7\u00e3o (\u00e1udio).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conex\u00f5es sem solda convencional.</font></li> <li><"}, "name": "cabo s video hi fi com 3 metros de extensao sony yc 30cv", "created": "2013-05-07 11:16:36", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 09:32:58", "detailUrl": "loja/mochila-matrix-notebook-backpack-ate-15-4-preta---targus", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mochila", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/TARG032211_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "TARG032211_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "mochila-notebook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Desenvolvida para carregar notebooks de at\u00e9 15.4'.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Al\u00e7as acolchoadas extremamente confort\u00e1veis para os ombros.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">V\u00e1rias divis\u00f3rias para melhor organiza\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bolso frontal com suporte para canetas, cart\u00f5es de visita e chaves.<br> </font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font>&nbsp;</p> </body> </html>"}, "name": "mochila matrix notebook backpack ate 15 4 preta targus", "created": "2013-05-14 10:21:52", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2014-08-11 11:29:22", "detailUrl": "loja/caneta-bamboo-preto-para-ipad---wacom---cs200s", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "caneta", "businessId": "WCCS200S_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/WCCS200S_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "price": "96523.3", "goldstandard": "caneta", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "e7cae8b39cce5ffa7585f78f4fef0646544d0b0d", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A nova fam\u00edlia de canetas Bamboo Stylus torna mais f\u00e1cil e divertido trabalhar em seu iPad ou outro tablet m\u00f3vel. Seu design de alta qualidade assemelha-se a uma caneta real e a sensa\u00e7\u00e3o de peso balanceado torna f\u00e1cil de manej\u00e1-la. </font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estes atributos fazem da Bamboo Stylus a companhia perfeita se voc\u00ea quer desenhar, esbo\u00e7ar ou tomar notas em seu iPad ou tablet android.<br> <br> A Bamboo Stylus foi projetada para trabalhar na maioria de computadores tablet e dispositivos m\u00f3veis que usam tecnologia capacitiva de toque. </font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Experimente o benef\u00edcio de trabalhar com uma caneta em v\u00e1rios aplicativos que permitam a voc\u00ea expressar a si mesmo e personalizar o seu trabalho. Com o p"}, "name": "caneta bamboo preto para ipad wacom cs200s", "created": "2013-05-07 11:13:44", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "535.01", "clientLastUpdated": "2014-03-13 06:30:06", "detailUrl": "loja/%28aemc031bza%29-ipod-nano-shoots-video-com-8gb---camera-integrada-para-video-com-audio---radio-fm--pausa-ao-vivo---voiceov", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "aemc031bza", "businessId": "AECJMC031_MEIA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AECJMC031_MEIA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "535.01", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "49.94", "installmentCount": "12", "totalPrice": "599.28", "hash": "ba1153b6728e82c3f333d3950504aa3ba4e827be", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>iPod nano Shoots V\u00eddeo com 8GB / C\u00e2mera Integrada para V\u00eddeo com \u00c1udio / R\u00e1dio FM + Pausa ao Vivo / VoiceOver / Tela de 2.2&quot; / Preto - Apple - MC031ZYA </strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Agite na m\u00fasica e no v\u00eddeo<br> <br> O iPod nano agora tamb\u00e9m faz v\u00eddeos com a ajuda de uma nova c\u00e2mera integrada. E de quebra ainda vem com uma tela maior, estrutura em alum\u00ednio polido brilhante.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O tocador de m\u00fasica mais popular do mundoagora com mais coisas ainda para voc\u00ea se divertir.<br> Suponha que voc\u00ea est\u00e1 no meio de uma corrida de carrinhos de supermercado ou em um restaurante quando come\u00e7a umas grande briga de comida. Agora vo"}, "name": "aemc031bza ipod nano shoots video com 8gb camera integrada para video com audio radio fm pausa ao vivo voiceov", "created": "2013-05-07 11:40:28", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "829", "clientLastUpdated": "2014-11-18 23:29:27", "detailUrl": "loja/ipod-nano-com-16gb--tela-2-5--fm-e-bluetooth-40-aemd479bza-prd--6", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMD479BZA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMD479BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Dia das criancas", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["grupo_audio", "apple", "pasta_telefonia", "grupo_ipod_nano__apple", "ipods_", "pasta_apple", "pasta_campanhas", "grupos", "grupo_dia_das_criancas", "especiais", "ipod", "grupo_ipod"], "price": "634.84", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "69.90", "installmentCount": "10", "totalPrice": "699.00", "hash": "7fbebf067b909c23f36ff128355c66356cedc73b", "description": "<span style='font-weight:bold;'>O iPod Nano da Apple n\u00e3o realiza liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, ou seja, n\u00e3o utiliza o chip. O produto que possui essa fun\u00e7\u00e3o \u00e9 o iPhone da pr\u00f3pria Apple.</span><br/><br/>iPod Nano. Completamente renovado. Design. Como todo artista, vive mudando de look.<br/><br/>Com apenas 5,4 mm de espessura e do tamanho de um cart\u00e3o de cr\u00e9dito, o novo iPod nano \u00e9 o iPod mais fino j\u00e1 criado. Sua tela Multi-Touch de 2,5 polegadas \u00e9 quase o dobro do tamanho da tela do iPod nano anterior, para que voc\u00ea possa ver mais das m\u00fasicas, fotos e v\u00eddeos que voc\u00ea tanto gosta. Os bot\u00f5es permitem que voc\u00ea reproduza, d\u00ea pausa, mude de m\u00fasica e ajuste o volume. O novo design elegante de alum\u00ednio anodizado mostra bem o estilo do iPod nano. E o iPod nano n\u00e3o seria ele sem as cores t\u00e3o bonitas e dif\u00edceis de escolher.<br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Principais Caracter\u00edsticas</span><br/>\u2022 Capacidade de 16GB.<br/>\u2022 7\u00ba Gera\u00e7\u00e3o.<br/>\u2022 Tela widescreen Multi-Touch de 2,5&quot;.<br/>\u2022 Fun\u00e7\u00e3o Gen"}, "name": "ipod nano com 16gb tela 2 5 fm e bluetooth 4 0", "created": "2013-05-07 11:39:01", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-10-30 04:55:33"}, "old_subCategory": "iPods "}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:19:27", "detailUrl": "loja/capa-de-neoprene-preto-para-camera-digital-compacta---asys---ece20blk", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASECE20BLK_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASECE20BLK_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-camera", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene 5mm. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pr\u00e1tico para o dia-a-dia. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resistente. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bolso interno. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong><br> Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> Ideal para levar e proteger sua c\u00e2mera digital compacta no dia-a-dia ou em viagens. <br> Produzida em neoprene e com acabamento interno em pel\u00facia que ajuda a proteger a tela do equipamento. <br> Possui bolso interno com fecho para guardar o cart\u00e3o de mem\u00f3ria. <br> O neoprene possui elasticidade para se adaptar a v\u00e1rios modelos de c\u00e2meras digitais compactas. <br> Seu design exclusivo permite proteger os cantos do "}, "name": "capa de neoprene preto para camera digital compacta asys ece20blk", "created": "2013-05-07 11:38:29", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96.4", "clientLastUpdated": "2014-06-05 23:34:53", "detailUrl": "loja/capa-sleeve-azul-e-colorida-para-ipad---built---elspadsdt", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASELSPADSDT_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASELSPADSDT_PRD", "price": "96.4", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "10.61", "installmentCount": "10", "totalPrice": "106.10", "hash": "ed4c8a644ba15c166c532c8527fdd961dd5038a8", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa em neoprene para Ipad. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Perfeita para levar e proteger o seu Ipad no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Confeccionada em neoprene de 5 mm, material resistente, dur\u00e1vel e com elasticidade para se adaptar bem ao seu Ipad. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Lav\u00e1vel a m\u00e1quina. <br> </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Caracter\u00edsticas </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu design exclusivo permite proteger os cantos do equipamento. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui neoprene super resistente de 5mm. <br> <br> </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Esp"}, "name": "capa sleeve azul e colorida para ipad built elspadsdt", "created": "2013-05-07 11:38:26", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-09-18 19:56:18", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-hp-940-ciano--para-hp-officejet-pro-8000-e-8500", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "HP940CBR_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HP940CBR_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "100000", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "40e47c523cc3588db2efbd7d049836816adcb54e", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impress\u00e3o de documentos com qualidade profissional a laser.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alta confiabilidade para obten\u00e7\u00e3o de texto n\u00edtido em cada impress\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de instalar e usar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimento utilizado nesses modelos: *HP Officejet 940 Cartuchos de Impress\u00e3o a Jato de Tinta: HP Officejet Pro 8000 / 8500.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Ciano.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta hp 940 ciano para hp officejet pro 8000 e 8500", "created": "2013-05-07 11:31:40", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 19:56:20"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "4358.49", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:12:06", "detailUrl": "loja/computador-core2quad-q6600--monitor-22-w2207h-hp", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "computador", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPCJM9360BR_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPCJM9360BR_PRD", "price": "4799.0", "goldstandard": "computador", "info": {"installmentPrice": "447.96", "installmentCount": "12", "totalPrice": "5375.52", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>A tecnologia mais avan\u00e7ada com o HP Pavilion Elite PC</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O HP Pavilion Elite PC m9360br possui um alto rendimento e a tecnologiamais avan\u00e7ada. Recursos \u00fanicos como o HP Easy Backup que permite proteger seus arquivos e m\u00fasicas, criando uma c\u00f3pia de seguran\u00e7a ao pressionar apenas um bot\u00e3o (HP Easy Backup). Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel programar que esta c\u00f3pia de seguran\u00e7a seja feita periodicamente. Com o reprodutor de discos Blu-ray/HD DVD voc\u00ea pode ver os filmes mais recentes em alta defini\u00e7\u00e3o.</font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Pronto para sua Vida Digital</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdan"}, "name": "computador core2quad q6600 monitor 22 w2207h hp", "created": "2013-05-07 11:30:32", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:06:37", "detailUrl": "loja/conjunto-de--acessorios-para-notebook----preto---hp----hpfz438aaabl", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "conjunto", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPFZ438AAABL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPFZ438AAABL_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "acessorios-notebook", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sleeve para notebook de at\u00e9 16&quot;. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Headset St\u00e9reo HP. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Mouse \u00d3ptico sem fio HP 800dpi. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Adquira tudo o que voc\u00ea precisa para a mobilidade total: mouse \u00f3ptico sem fio, headset e case para notebook. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Mouse sem fio HP com luz indicativa para baixa carga de bateria. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Headset HP st\u00e9reo com controle de volume e microfone integrados no cabo. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><fon"}, "name": "conjunto de acessorios para notebook preto hp hpfz438aaabl", "created": "2013-05-07 11:29:51", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "109.00", "clientLastUpdated": "2014-11-18 15:43:40", "detailUrl": "loja/capa-acrilica-rosa-para-ipod-nano-4-geracao---incase---cl56180", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["apple", "apple_", "pasta_telefonia", "grupo_acessorios_multimarcas", "grupos", "especiais", "grupo_acessorios_-_smartphones__tablets", "acessorios_para_ipod", "ipod_"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/INCL56180_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo Acess\u00f3rios Multimarcas", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": "iPod_", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "INCL56180_PRD", "price": "105.21", "goldstandard": "capa-ipod", "info": {"installmentPrice": "36.33", "installmentCount": "3", "totalPrice": "108.99", "hash": "d9b0d8f6ec080bd234e17f9ba29f7ac074429ae2", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa de acr\u00edlico para iPod nano 4\u00b0Gera\u00e7\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Encaixa perfeitamente em seu produto protegendo contra arranh\u00f5es e impactos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design pratico proporciona total acesso a tela de controle e clara vis\u00e3o da tela do seu iPod. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Rosa. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 3 meses. <br> </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "capa acrilica rosa para ipod nano 4 geracao incase cl56180", "created": "2013-05-07 11:29:13", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 15:43:40", "details": "P.gina n.o encontrada"}, "old_subCategory": "Apple ", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "465.11", "clientLastUpdated": "2014-06-03 02:13:38", "detailUrl": "loja/hd-externo-320gb-portatil-iomega", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/IO34614_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "IO34614_PRD", "price": "465.11", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "43.42", "installmentCount": "12", "totalPrice": "521.04", "hash": "91b2ec8ef56e6c0b994a0025abf2c8cc733d58cf", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">HD externo port\u00e1til. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade de 320 GB. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Desing atual. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Melhor custo beneficio. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Cinza. </font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ultrafino disco r\u00edgido port\u00e1til USB 2.0 fino e super leve (0.199 kg).</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Charmoso: combina\u00e7\u00e3o perfeita para o novo notebook MacBook Air (formato HFS+); o design prata compacto cabe facilmente em uma bolsa ou mala.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Robusto o recurso"}, "name": "hd externo 320gb portatil iomega", "created": "2013-05-07 11:29:10", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "199", "clientLastUpdated": "2014-11-18 22:24:40", "detailUrl": "loja/cabo-de-interligacao-para-subwoofer-monster", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/M1126029_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "M1126029_PRD", "price": "75.59", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "10.23", "installmentCount": "8", "totalPrice": "81.84", "hash": "8cbdff91138e5692bce1c914214fffcbe0f2c3ed", "description": "<p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Cabo de Interliga\u00e7\u00e3o para Subwoofer Monster THX Standard\u00ae proporciona um alto n\u00edvel de desempenho a partir de um receiver A/V para um subwoofer ativo. Este cabo possui contatos de ouro e condutores duplos balanceados para uma reprodu\u00e7\u00e3o s\u00f4nica natural e balanceada de freq\u00fc\u00eancias baixas (graves).</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">7,6 metros.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Condutores duplos balanceados para reprodu\u00e7\u00e3o s\u00f4nica mais natural.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Faixas codificadas por cores, de f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o, para uma liga\u00e7\u00e3o simplificada, sem erros. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Blindagem dupla de alta densidade para uma rejei\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de interfer\u00eancias RF e EMI.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Contatos banhados a ouro 24k para otimizar a transfer\u00eancia de si"}, "name": "cabo de interligacao para subwoofer monster", "created": "2013-05-07 11:26:26", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-10-18 03:50:09"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "129.56", "clientLastUpdated": "2014-05-20 00:18:57", "detailUrl": "loja/roteador-wireless---4-portas-lan-e-1-wan-net-gear", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "roteador", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/NGDG834GNAS_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "NGDG834GNAS_PRD", "price": "129.56", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "12.09", "installmentCount": "12", "totalPrice": "145.08", "hash": "3da3bcb0baded5a16441a147020ac6fb6635858b", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Roteador Wireless DG834G da NETGEAR al\u00e9m de prover acesso \u00e0 internet sem fio (54Mbps) possui modem ADLS2+ integrado, otimizando o espa\u00e7o f\u00edsico de seu escrit\u00f3rio ou resid\u00eancia atrav\u00e9s de um processo de instala\u00e7\u00e3o e gerenciamento simples e seguro. Voc\u00ea pode compartilhar a sua conex\u00e3o de rede com outros PCs e/ou notebooks garantindo toda praticidade para fazer downloads, videoconfer\u00eancia, ou mesmo distribuir e compartilhar filmes digitais de alta qualidade, fotos e o MP3s, sem nenhum fio! Esse roteador tamb\u00e9m garante a prote\u00e7\u00e3o em dobro via firewall e NAT, que ajuda a proteger a rede das invas\u00f5es. Tudo isto em um projeto compacto, com um lindo design e com a assinatura de NETGEAR.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Ca"}, "name": "roteador wireless 4 portas lan e 1 wan net gear", "created": "2013-05-07 11:24:24", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:56:04"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "59.00", "clientLastUpdated": "2014-11-18 08:45:32", "detailUrl": "loja/organizador-de-cabos-rosa-para-macbook-quirky", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "organizador", "tags": ["grupo_grande_barato", "grupo_computador", "pasta_informatica", "grupo_acessorios_informatica", "pasta_campanhas", "grupos", "grupo_acessorios", "especiais", "acessorios_para_informatica", "informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/QYPRC60PK_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Acess\u00f3rios Informatica", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "QYPRC60PK_PRD", "price": "24.25", "goldstandard": "organizador", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "18f53fa968adf5adb022ffbade429a1be05d853d", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Organizador de cabos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design exclusivo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pr\u00e1tico para o dia-a-dia.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compacto.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de usar.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O PowerCurl da Quirky \u00e9 o acess\u00f3rio ideal para voc\u00ea proteger e manter organizado os fios do seu Apple MagSafe Power Adapter para MacBook e MacBook Pro 13&quot;.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O PowerCurl torna mais f\u00e1cil desligar e arrumar rapidamente os cabos, sem ter que desembara\u00e7ar na pr\u00f3xima"}, "name": "organizador de cabos rosa para macbook quirky", "created": "2013-05-07 11:21:32", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 08:45:32", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 10:27:20", "detailUrl": "loja/teclado-razer-blackwidow-para-pc", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "teclado", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/RZPCBLACKWIDOW_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "RZPCBLACKWIDOW_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "teclado", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <body> <font face=\"Verdana\" size=\"1\">O teclado Razer BlackWidow \u00e9 o primeiro teclado de jogo desenvolvido para gerar uma sensa\u00e7\u00e3o totalmente nova em jogabilidade acelerada. A infraestrutura de tecla completamente mec\u00e2nica proporciona uma resposta superior e insuper\u00e1vel de a\u00e7\u00f5es por minuto. O BlackWidow conta tamb\u00e9m com tempo de vida estendido de mais de 50 milh\u00f5es de cliques, proporcionando maior durabilidade ao teclado. Suas cinco teclas macro com grava\u00e7\u00e3o on-the-fly e matriz de teclado otimizada permitem que voce permane\u00e7a em completo controle de todas as batalhas.</font><br><br> <strong><font face=\"Verdana\" size=\"2\">Principais Caracter\u00edsticas</font></strong> <ul><li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Teclas mec\u00e2nicas com 50g de for\u00e7a de atua\u00e7\u00e3o</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">1000Hz Ultrapolling, 1ms de tempo de resposta</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\">Teclas program\u00e1veis com on-the-fly de grava\u00e7\u00e3o de macros</font></li> <li><font face=\"Verdana\" size=\"1\""}, "name": "teclado razer blackwidow para pc", "created": "2013-05-14 10:14:32", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "128.91", "clientLastUpdated": "2014-11-18 17:47:29", "detailUrl": "loja/capa-para-ipad-mini-em-couro-vermelha-yogo-YG4504RED", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["grupo_fones_multimarcas", "ipad_mini", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupo_acessorios_para_ipad_mini", "acessorios_para_apple", "acessorios_ipad", "apple", "grupo_acessorios_multimarcas", "telefonia", "apple_", "grupo_compre_um_ipad_mini_64gb_e_leve_uma_capa", "pasta_apple", "grupo_capas_-_cases", "grupos", "acessorios_para_ipad", "grupo_capas_para_ipad", "grupo_promocao_especial_acessorios", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "pasta_telefonia", "grupo_capas_e_peliculas", "ipad_mini_retina", "especiais", "acessorios_para_celulares", "grupo_promocao_capa_ipad_16", "grupo_acessorios_para_ipad"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/YG4504RED/YG4504RED_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo Acess\u00f3rios Multimarcas", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": "iPad Mini Retina", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "YG4504RED_PRD", "price": "76.26", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "26.34", "installmentCount": "3", "totalPrice": "79.02", "hash": "ffcf65979d9fcf8145b9185051f0f3a00a917363", "description": "Capa protetora f\u00f3lio em couro.<br/>Permite ser usado junto com a capa do iPad Mini, proporcionando um encaixe perfeito.<br/>Protege seu aparelho contra riscos e arranh\u00f5es.<br/>Permite acesso a todos os controles e portas.<br/> <br/> <br/><span style='font-weight:bold;'>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</span><br/><br/><ul><li>Peso: 180 Kg.</li><li>Dimens\u00f5es (AxLxP): 170x220x15 mm.</li><br/></ul>"}, "name": "capa para ipad mini folio em couro vermelha yogo", "created": "2013-09-30 16:55:40", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 17:47:29", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": "Apple ", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "452.29", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:47:06", "detailUrl": "loja/ipod-nano-cromatico-4gb---tela-de-cristal-liquido-de-2---laranja---apple---mb660zya", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB660ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEMB660ZYA_PRD", "price": "452.29", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "42.22", "installmentCount": "12", "totalPrice": "506.64", "hash": "", "description": "<p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para os que gostam de variar, o Ipod nano agora est\u00e1 dispon\u00edvel em oito fant\u00e1sticas cores. Mas isso \u00e9 apenas um detalhe. Com uma nova estrutura curva, em alum\u00ednio e v\u00eddro, voc\u00ea n\u00e3o vai mais querer largar dele.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>nano-chromatic</strong><br> Novo design. Novas funcionalidades. Com 4GB, o iPod nano agita sua vida.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Rockabuloso</strong><br> As novas cores s\u00e3o apenas mais uma das fant\u00e1sticas novidades do iPod nano.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Um g\u00eanio musical</strong><br> Digamos que voc\u00ea esteja ouvindo uma m\u00fasica e queira ouvir outras can\u00e7\u00f5es que combinem com ela. A nova funcionalidade Genius encontra na sua biblioteca m\u00fasicas que combinam e cria uma trilha para voc\u00ea. \u00e9 como ter seu pr\u00f3prio DJ muito inteligente.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Ache suas m\u00fasicas rapidamente</strong><br> Ficou ainda mais f\u00e1cil encont"}, "name": "ipod nano cromatico 4gb tela de cristal liquido de 2 laranja apple mb660zya", "created": "2013-05-07 11:39:18", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "465.11", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:46:58", "detailUrl": "loja/ipod-nano-cromatico-8gb---tela-de-cristal-liquido-de-2---verde---apple---mb745zya", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB745ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEMB745ZYA_PRD", "price": "465.11", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "43.42", "installmentCount": "12", "totalPrice": "521.04", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para os que gostam de variar, o Ipod nano agora est\u00e1 dispon\u00edvel em oito fant\u00e1sticas cores. Mas isso \u00e9 apenas um detalhe. Com uma nova estrutura curva, em alum\u00ednio e vidro, voc\u00ea n\u00e3o vai mais querer largar dele.<br> </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>nano-chromatic<br> </strong>Novo design. Novas funcionalidades. Com 8GB, o iPod nano agita sua vida.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Lindo e inteligente</strong><br> A nova funcionalidade Genius transforma o iPod nano em seu DJ pessoal e muito inteligente. Ele comp\u00f5e listas de reprodu\u00e7\u00e3o localizando m\u00fasicas que combinam na sua biblioteca.<br> <br> <strong>Acompanha os seus movimentos</strong><br> O aceler\u00f4metro que vem com o iPod nano permite que voc\u00ea o"}, "name": "ipod nano cromatico 8gb tela de cristal liquido de 2 verde apple mb745zya", "created": "2013-05-07 11:39:17", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "553.49", "clientLastUpdated": "2013-11-22 07:45:06", "detailUrl": "loja/ipod-nano-cromatico-16gb---prata-apple", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMB903ZYA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB903ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "553.49", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "51.67", "installmentCount": "12", "totalPrice": "620.04", "hash": "617da85a76744e4075bca9f407f7dca0c99d8079", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para os que gostam de variar, o Ipod nano agora est\u00e1 dispon\u00edvel em oito fant\u00e1sticas cores. Mas isso \u00e9 apenas um detalhe. Com uma nova estrutura curva, em alum\u00ednio e vidro, voc\u00ea n\u00e3o vai mais querer largar dele.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>nano-chromatic </strong><br> Novo design. Novas funcionalidades. Com 16GB, o iPod nano agita sua vida. <br> <br> <strong>Lindo e inteligente</strong><br> A nova funcionalidade Genius transforma o iPod nano em seu DJ pessoal e muito inteligente. Ele comp\u00f5e listas de reprodu\u00e7\u00e3o localizando m\u00fasicas que combinam na sua biblioteca.<br> <br> <strong>Acompanha os seus movimentos</strong><br> O aceler\u00f4metro que vem com o iPod nano permite que voc\u00ea o agite para ordenar aleatoriamente as"}, "name": "ipod nano cromatico 16gb prata apple", "created": "2013-05-07 11:39:16", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "0", "clientLastUpdated": "2013-03-01 09:23:25", "detailUrl": "loja/ipod-nano-cromatico-16gb-apple", "categorized": true, "recommendation": false, "id": null, "old_subSubCategory": "Classic", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMB918ZYA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB918ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "\u00c1udio", "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "525.85", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "57.90", "totalPrice": "579.00", "hash": "", "description": "iPod nano Crom\u00e1tico 16GB / Tela de Cristal L\u00edquido de 2\" / Preto - Apple - MB918ZYA", "paymentConditions": "Ou 10x de R$ 57,90 iguais", "installmentCount": "10"}, "name": "ipod nano cromatico 16gb apple", "created": "2013-05-07 11:39:15", "old_subCategory": "Ipod"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "49", "clientLastUpdated": "2013-11-22 17:09:46", "detailUrl": "loja/cabo-hdmi-1-8-m-preto-apple", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "businessId": "AEMC838BEA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC838BEA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "49", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "10.33", "installmentCount": "5", "totalPrice": "51.65", "hash": "5b3f8757a45a655f2baf9152646f712964684f14", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O cabo HDMI para HDMI da Apple foi desenvolvido para transmitir v\u00eddeo digital em alta defini\u00e7\u00e3o e \u00e1udio digital multicanal a partir de Mac mini ou outro dispositivo HDMI para um receptor A/V ou HDTV.</font></p> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Preta.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 1 ano.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Comprimento: 5.9 ft./1.8 m.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Acess\u00f3rios Inclusos</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo de conex\u00e3o HDMI para HDMI da Apple (1,8 m).</font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verda"}, "name": "cabo hdmi 1 8 m preto apple", "created": "2013-05-07 11:39:07", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 22:57:23"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "199", "clientLastUpdated": "2014-11-13 22:00:38", "detailUrl": "loja/capa-folio-belkin-para-ipad-air-stone-f7n064b1c01", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "BKF7N064B1C01_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/BKF7N064B1C01/BKF7N064B1C01_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Acessorios para Apple", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["apple_", "pasta_apple", "grupo_capas_-_cases", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "grupo_capas_para_ipad", "acessorios_para_apple", "pasta_telefonia", "grupo_capas_e_peliculas", "grupo_acessorios_multimarcas", "telefonia", "especiais", "ipad_air", "acessorios_para_celulares", "grupo_acessorios_para_ipad"], "price": "187.1", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "33.17", "installmentCount": "6", "totalPrice": "199.02", "hash": "fdefe6a7eaf8a414194fd0ba8dacf6c2371d890d", "description": "<span style='font-weight:bold;'>Principais Caracter\u00edsticas</span><br/>\u2022 Moldura que mant\u00e9m o tablet firmemente no lugar.<br/>\u2022 Materiais de qualidade com um design elegante.<br/>\u2022 Acomoda v\u00e1rios \u00e2ngulos de vis\u00e3o<br/>\u2022 Dobras para confort\u00e1vel digita\u00e7\u00e3o<br/>\u2022 Fecho magn\u00e9tico que mantem a capa no \u00e2ngulo desejado<br/><br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</span><br/>\u2022 Cor: Cinza<br/>\u2022 Compatibilidade: iPad Air<br/>\u2022 Dimens\u00f5es do Produto (LxAxP): 2x18x27 mm<br/>\u2022 Peso do Produto: 33 g<br/>\u2022 Garantia: 01 ano<br/>"}, "name": "capa folio belkin para ipad air stone cinza f7n064b1c01", "created": "2014-04-23 20:22:09", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-11 10:46:00", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "124.52", "clientLastUpdated": "2013-07-03 23:17:53", "detailUrl": "loja/pasta-cinza-para-notebook-133---belkin---f8n040", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pasta", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/DSF8N040_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "DSF8N040_PRD", "price": "124.52", "goldstandard": "pasta-notebook", "info": {"installmentPrice": "11.62", "installmentCount": "12", "totalPrice": "139.44", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pasta leve e moderna oferece prote\u00e7\u00e3o extra com seu tecido imperme\u00e1vel. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alem de proteger seu notebook de riscos, ele tamb\u00e9m fica protegido de pingos d' \u00e1gua. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sua abertura superior e conveniente e de f\u00e1cil acesso. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para levar seu notebook para todo lugar voc\u00ea tem as al\u00e7as de m\u00e3o em nylon com refor\u00e7o interno. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A pasta pode ser lavada na maquina e seu tecido de neoprene se adapta ao notebook, oferecendo ainda mais conveni\u00eancia e flexibilidade. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></"}, "name": "pasta cinza para notebook 13 3 belkin f8n040", "created": "2013-05-07 11:35:34", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "12.9", "clientLastUpdated": "2014-06-03 14:53:27", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-amarela-t073420-al-epson", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/EPT073420_AL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "EPT073420_AL_PRD", "price": "12.9", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "51f040f7e0b62dc3e960622d179e0cd62e29ded3", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartuchos Individuais. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Econ\u00f4micos e pr\u00e1ticos, s\u00f3 troca a cor que acabar. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tintas Durabrite Ultra - Tinta de secagem r\u00e1pida e grande resist\u00eancia a \u00e1gua, borr\u00f5es e descolora\u00e7\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Melhor rela\u00e7\u00e3o custo por pagina do segmento. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Amarelo. </font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Compat\u00edvel com</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">EPC11C689213 - CX7300 Stylus Epson</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">EPC11C690213 - CX8300 Stylus Epson </font></li> <li><f"}, "name": "cartucho de tinta amarela t073420 al epson", "created": "2013-05-07 11:35:06", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 17:34:21"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-09-18 19:56:15", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-hp-940-magenta--para-hp-officejet-pro-8000-e-8500-hpc4904al-prd--6", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "HPC4904AL_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPC4904AL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "100000", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "472bcee480e35e510b42a735dccf43d57b081ebb", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impress\u00e3o de documentos com qualidade profissional a laser.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alta confiabilidade para obten\u00e7\u00e3o de texto n\u00edtido em cada impress\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de instalar e usar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimento utilizado nesses modelos: *HP Officejet 940 Cartuchos de Impress\u00e3o a Jato de Tinta: HP Officejet Pro 8000 / 8500.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Magenta.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta hp 940 magenta para hp officejet pro 8000 e 8500", "created": "2013-05-07 11:31:37", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 19:56:13"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:19:25", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-hp-27b-preto--para-hp-deskjet-3320--3420--3425--3520--3550--3620--3650--3651--3740--3745--3747--3843--3845---h", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPC8727BB_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPC8727BB_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impress\u00e3o de documentos com qualidade profissional a laser.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alta confiabilidade para obten\u00e7\u00e3o de texto n\u00edtido em cada impress\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de instalar e usar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimento utilizado nesses modelos: *HP 27 Cartucho de Impress\u00e3o a Jato de Tinta Preto: ????HP Deskjet 3320 / 3420 / 3425 / 3520 / 3550 / 3620 / 3650 / 3651 / 3740 / 3745 / 3747 / 3843 / 3845 - HP PSC1311/ HP OFFICEJET 4315/5605/5610.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preto.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta hp 27b preto para hp deskjet 3320 3420 3425 3520 3550 3620 3650 3651 3740 3745 3747 3843 3845 h", "created": "2013-05-07 11:31:35", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79", "clientLastUpdated": "2014-10-13 17:17:55", "detailUrl": "loja/cabo-preto-para-conectar-hdtv-geonave", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": "Acess\u00f3rios", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": ["pasta_telefonia", "grupo_ofertas_imperdiveis_de_acessorios", "acessorios", "tvs", "especiais", "grupos", "video"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/I4MX20W_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "V\u00eddeo", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "I4MX20W_PRD", "price": "57.82", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "19.97", "installmentCount": "3", "totalPrice": "59.91", "hash": "02c206f2c03f3023d75a0613ef4686bab276744e", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo ideal para conectar sua HDTV ou monitor HDMI em c\u00e2meras de bolso, filmadoras digitais, telefones celulares e outros dispositivos micro HDMI, como o HTC EVO, Motorola Droid X, XT800 Motorola, a Nokia N8, e muitos outros dispositivos com entrada micro HDMI. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Built-in Ethernet, suporta novos formatos 3D tornando-o excelente para filme jogos. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Preto.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 1 ano.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cabo preto para conectar hdtv geonav", "created": "2013-05-07 11:29:30", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-10-03 04:46:15", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": "TVs", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "544.02", "clientLastUpdated": "2014-11-03 01:45:49", "detailUrl": "loja/caixa-de-som-jbl-bluetooth-hksounfly", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "caixa", "businessId": "JBLHKSOUNFLY_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_AD_Audio/JBLHKSOUNFLY/JBLHKSOUNFLY_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_CL_Acessorios", "status": "REMOVED", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["pasta_telefonia", "pasta_apple", "grupo_cl_acessorios", "pasta_campanhas", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "dock_station_e_caixas_portateis", "grupo_mulher_moderna_i", "grupos", "audio", "grupo_mulheres_mobileii", "especiais", "grupo_caixa_de_som_e_dock"], "price": "544.02", "goldstandard": "caixa-som", "info": {"installmentPrice": "59.90", "installmentCount": "10", "totalPrice": "599.00", "hash": "", "description": "Apresentamos a JBL SoundFly Air, uma potente coluna que liga diretamente \u00e0 tomada el\u00e9ctrica da parede de casa e transmite \u00e1udio para toda a casa sem fios via rede Apple AirPlay sem necessidade de cabos e poupa espa\u00e7o.<br/><br/>Conectividade Bluetooth Truestream para uma excelente qualidade de transmiss\u00e3o de \u00e1udio, alto falantes JBL com alta fidelidade de som, design arrojado e compacto, equaliza\u00e7\u00e3o otimizada por computador e funciona conectado direto na tomada.<br/><br/><br/><br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Principais caracter\u00edsticas</span><br/><br/><ul><li> &nbsp;&nbsp;&nbsp;Design revolucion\u00e1rio plug-in</li><li> &nbsp;&nbsp;&nbsp;Duto de ar que proporciona graves impactantes</li><li> &nbsp;&nbsp;&nbsp;Indicador de led que informa se est\u00e1 ligado e pareado</li><li> &nbsp;&nbsp;&nbsp;Uma app de download gratuito adiciona funcionalidade. Com isto, pode procurar a m\u00fasica pela capa, ajustar volume e customizar totalmente o processamento do sinal digital (DSP)</li><br/><br/><br/><b"}, "name": "caixa de som bluetooth", "created": "2013-11-22 13:54:06", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-03 01:45:51", "details": "A loja encontrou um problema ao processar o .*ltimo pedido. Tente novamente mais tarde. Se o problema persistir, entre em contato com o administrador do seu website"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "0", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:33:35", "detailUrl": "loja/monitor-17-lcd-flatron-lg---l1740b", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": "Monitor", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "monitor", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/LGL1740B_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "LGL1740B_PRD", "price": "1249", "goldstandard": "monitor", "info": {"installmentPrice": "104.08", "totalPrice": "1,249.00", "hash": "", "description": "Monitor 17\" LCD Flatron LG - L1740B", "paymentConditions": "Ou 12x de R$ 104,08 iguais", "installmentCount": "12"}, "name": "monitor 17 lcd flatron lg l1740b", "created": "2013-05-07 11:26:53", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "371.9", "clientLastUpdated": "2014-01-30 07:56:22", "detailUrl": "loja/cabo-hdmi-300-2-metros-monster---hdmi300-2m", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/M1HDMI300_2M_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "M1HDMI300_2M_PRD", "price": "371.9", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "34.71", "installmentCount": "12", "totalPrice": "416.52", "hash": "d525bbe8961b3b294e785756ab933c52270f9fc8", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Diel\u00e9trico de g\u00e1s injetado para \u00f3tima for\u00e7a de sinal e ultra baixa perda. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para defini\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo (720p, 1080i, 1080p) ou formatos de v\u00eddeo padr\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suporta m\u00faltiplos formatos de \u00e1udio, de est\u00e9reo ao som multi-canal. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tripla prote\u00e7\u00e3o de alta densidade para maximizar a rejei\u00e7\u00e3o de RFI e EMI. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alta defini\u00e7\u00e3o de imagem a performance de Som surround do seu componente de home theater com HDMI. Exclusiva Tecnologia Monster Faz a Diferen\u00e7a. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com diel\u00e9trico de g\u00e1s injetado, tripla prote\u00e7\u00e3o e conectores com contatos em ouro 24k,"}, "name": "cabo hdmi 300 2 metros monster hdmi300 2m", "created": "2013-05-07 11:26:20", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "179", "clientLastUpdated": "2014-11-04 10:43:47", "detailUrl": "loja/capa-back-cover-mobimax-para-ipad-mini-mobimax-410434", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "MB410434_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_AC_Acessorios/MB410434/MB410434_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "REMOVED", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["capas_e_peliculas", "pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "grupo_acessorios_para_ipad_mini", "especiais"], "price": "168.3", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "29.83", "installmentCount": "6", "totalPrice": "178.98", "hash": "", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A capa Engage para iPad Mini se encaixa perfeitamente na parte traseira do tablet, oferecendo total seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o ao aparelho. Semitransparente, mant\u00e9m o visual original do iPad Mini mesmo em uso. Capa r\u00edgida e resistente a impactos.</font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Encaixa perfeitamente na parte traseira do tablet.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Resistente a impactos.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Compat\u00edvel com iPad Mini.</li></font></li> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Ideal para fazer par com a capa smart cover (n\u00e3o inclusa).</li></font></li> </ul> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Cor: Semitransparente</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Mater"}, "name": "capa back cover mobimax para ipad mini mobimax 410434", "created": "2013-05-07 11:26:13", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-04 10:43:47", "details": "A p.gina que voc. procura n.o foi encontrada"}, "old_subCategory": "Capas e Pel\u00edculas"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "18", "clientLastUpdated": "2014-06-03 05:08:05", "detailUrl": "loja/extensao-com-4-plugs-para-tomadas-c--padrao-novos", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "extensao", "tags": ["telefonia", "acessorios_para_celulares", "informatica", "acessorios", "acessorios_para_informatica", "video"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S364100_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "V\u00eddeo", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S364100_PRD", "price": "18", "goldstandard": "extensao", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "3590e02ba0fcfcafc5765ca42f4818d18bbcf5b2", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"540\"> <tr> <td align=\"center\"><a href=\"http://www.fastshop.com.br/especial.aspx?group_id=2860\"><img src=\"http://imagens.fastshop.com.br/imgbanner/banner_interno_PlugsTomadas.gif\" border=\"0\" width=\"540\" height=\"80\" /></a></td> </tr> </table> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conecta equipamentos com plugues novos em tomadas padr\u00e3o novo. Desenvolvido em conformidade com a norma NBR 14136. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Extens\u00e3o com 4 plug de tomadas no padr\u00e3o novo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Corrente m\u00e1xima: 15 A. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tens\u00e3o de entrada 127V ~ 1.905 W e 220V ~ 3.300 W. </font></li> <l"}, "name": "extensao com 4 plugs para tomadas c padrao novos", "created": "2013-05-07 11:21:24", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-05-21 10:25:51"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "2841.78", "clientLastUpdated": "2013-12-28 09:05:50", "detailUrl": "loja/notebook-pavilion-com-processador-amd-turion-ii-dual-core-m500---4gb---hd-320gb---dvd%C2%B1rw---webcam---placa-ati-radeon-hd", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "notebook", "businessId": "HPCJ2014MULTSG_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPCJ2014MULTSG_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "2841.78", "goldstandard": "notebook", "info": {"installmentPrice": "265.26", "totalPrice": "3183.12", "hash": "064be01635a89734b250e8bdf26ab2b7ac06bbb7", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Micro", "installmentCount": "12", "variant": "[{\"name\":\"110V\",\"sku\":\"\",\"price\":2841.78,\"oldPrice\":2841.78}]"}, "name": "notebook pavilion com processador amd turion ii dual core m500 4gb hd 320gb dvd rw webcam placa ati radeon hd", "created": "2013-05-07 11:31:26", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "29.9", "clientLastUpdated": "2014-07-24 18:52:43", "detailUrl": "loja/capa-de-policarbonato-branco-para-iphone-4-geonave", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["telefonia", "acessorios_para_iphone", "acessorios_para_celulares", "apple"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/I4IPH401LDW/I4IPH401LDW_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Apple", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "I4IPH401LDW_PRD", "price": "29.9", "goldstandard": "capa-iphone", "info": {"installmentPrice": "10.33", "installmentCount": "3", "totalPrice": "30.99", "hash": "248f467b3cbc7e529ea89810be84ede478934235", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa protetora feita em policarbonato com revestimento emborrachado para iPhone 4. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O policarbonato possibilita alta prote\u00e7\u00e3o e leveza. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O design furadinho possibilita melhor ventila\u00e7\u00e3o ao n\u00e3o reter o calor. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design moderno e com excelente acabamento. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Mant\u00e9m o acesso para plugs e conex\u00f5es. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Branco.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 1 ano.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "capa de policarbonato branco para iphone 4 geonav", "created": "2013-05-07 11:29:32", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 18:36:10"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para iPhone", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "0", "clientLastUpdated": "2013-01-18 11:27:31", "detailUrl": "loja/cabo-adaptador-micro-usb-com-funcao-otg-para-dispositivos-samsung---geonav---mc-28w", "categorized": true, "recommendation": false, "id": null, "old_subSubCategory": "Outros", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "businessId": "I4MC28W_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/I4MC28W_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Telefonia", "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "100000", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "33,333.33", "totalPrice": "100,000.00", "hash": "", "description": "Cabo Adaptador Micro USB com Fun\u00e7\u00e3o OTG para Dispositivos Samsung - Geonav - MC-28W", "paymentConditions": "Ou 3x de R$ 33.333,33 iguais", "installmentCount": "3"}, "name": "cabo adaptador micro usb com funcao otg para dispositivos samsung geonav mc 28w", "created": "2013-05-07 11:29:31", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "119", "clientLastUpdated": "2014-07-25 14:05:28", "detailUrl": "loja/capa-para-ipad-mini-cover-stand-gear4-i4mp104g", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["acessorios_para_ipad", "informatica", "acessorios_ipad", "grupo_acessorios_para_ipad_mini", "apple", "pasta_apple", "tablets", "diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/I4MP104G/I4MP104G_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Tablets", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "I4MP104G_PRD", "price": "114.86", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "39.67", "installmentCount": "3", "totalPrice": "119.01", "hash": "f0eb2b1bcb24424d450e1fdaf57860ccb92462ac", "description": "Capa de prote\u00e7\u00e3o Cover Mate para New Mini iPad na cor Preta. Ideal para prote\u00e7\u00e3o traseira e frontal mantendo o iPad Slim.<br/><br/><br/>Possui fecho magn\u00e9tico para modo Stand by ao fechar a capa economizando bateria.<br/> <br/><br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Caracter\u00edsticas</span><br/><br/><ul><li>Design moderno.</li><li>Inovador.</li><li>Slim.</li></ul> <br/>"}, "name": "capa preta para ipad mini cover stand gear4", "created": "2013-05-07 11:29:30", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:32:42"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "199", "clientLastUpdated": "2014-11-18 20:01:37", "detailUrl": "loja/mini-caixa-acustica-para-iphone-ipod-ipad-e-tablet-black-bird-gear4-pg779g", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mini", "businessId": "I4PG779G_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/I4PG779G/I4PG779G_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_iPhone 5s", "status": "REMOVED", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["pasta_apple", "grupo_caixa_de_som_dock_e_fones", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "cabos_e_acessorios", "acessorios_para_ipad", "grupo_caixa_de_som_e_dock", "apple", "grupo_fones_e_docks", "pasta_telefonia", "grupo_iphone_5s", "telefonia", "audio", "especiais", "acessorios_para_iphone", "acessorios_para_celulares", "acessorios_para_ipod", "grupo_acessorios_iphone"], "price": "133", "goldstandard": "caixa-som", "info": {"installmentPrice": "34.75", "installmentCount": "4", "totalPrice": "139.00", "hash": "", "description": "Mini caixa ac\u00fastica com personagem do jogo Angry Bird. Port\u00e1til, cabe na palma da m\u00e3o e voc\u00ea pode levar para onde quiser. <br/><br/>Basta conectar no seu aparelho e deixar a m\u00fasica rolar.<br/><br/><br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Caracter\u00edsticas </span><br/><br/><ul><li>Reprodu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de smartphones, tablets, mp3 e demais aparelhos com sa\u00edda de \u00e1udio de 3,5 mm (P2).</li><li>Porta de graves se expande, proporcionando sons mais ricos.</li><br/><br/><br/></ul><span style='font-weight:bold;'>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</span> <br/><br/><br/><ul><li>Pot\u00eancia: 2,5 W</li><li>Compatibilidade: iPod, iPhone, iPad e Android e demais aparelhos com sa\u00edda de \u00e1udio 3,5 mm.</li><li>Autonomia: Bateria interna com dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 8 horas de reprodu\u00e7\u00e3o.</li><li>Dimens\u00f5es (LxAxP): 86\u00d769\u00d781 mm.</li><li>Peso: 0.95 g</li><br/><br/></ul><span style='font-weight:bold;'>Itens Inclusos</span><br/><span style='font-weight:bold;'> </span><br/><ul><li>01 mini caixa ac\u00fastica </li><li>01 cabo de carregamento "}, "name": "mini caixa acustica para iphone ipod ipad e tablet gear4", "created": "2013-05-07 11:29:30", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 20:01:36", "details": "A p.gina que voc. procura n.o foi encontrada"}, "old_subCategory": "Grupo_Caixa de Som, Dock e fones"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "75.59", "clientLastUpdated": "2014-01-30 14:25:01", "detailUrl": "loja/cabo-coaxial-para-audio-digital-monster-thx-standard--1-metro---thx-i100-dcx-4---126030", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/M1126030_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "M1126030_PRD", "price": "75.59", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "10.23", "installmentCount": "8", "totalPrice": "81.84", "hash": "3aa2f3ff83039595c549580056f068ad1f7bc44c", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>P\u00e1gina normal sem t\u00edtulo</title> </head> <body bgcolor=\"#FFFFFF\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Cabo Coaxial para \u00c1udio Digital Monster THX Standard\u00ae proporciona uma liga\u00e7\u00e3o a DVDs e outros componentes que trabalham com som surround Dolby Digital e DTS. O condutor coaxial com filamento tran\u00e7ado de cobre de alta pureza proporciona um sinal muito superior e menor perda de pot\u00eancia para reprodu\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria de trilhas sonoras de filmes e de m\u00fasica.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Permite apreciar os seus filmes favoritos com som surround Dolby Digital e DTS.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Condutor coaxial com filamento tran\u00e7ado de cobre de alta pureza que transporta o sinal preservado e com baixa perda de energia."}, "name": "cabo coaxial para audio digital monster thx standard 1 metro thx i100 dcx 4 126030", "created": "2013-05-07 11:26:25", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "148.0", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:24:21", "detailUrl": "loja/%28fim-promo-14-06-09%29-pen-drive-cruzer-micro-de-4gb-com-inteligente-software-u3---usb-20-de-alta-velocidade---preto--pen-drive", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "fim", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MBCJU34GB_U3_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MBCJU34GB_U3_PRD", "price": "89.0", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"installmentPrice": "10.79", "installmentCount": "9", "totalPrice": "97.11", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Pen Drive Cruzer Micro de 4GB com Inteligente software U3 / USB 2.0 de Alta Velocidade / Preto - SanDisk - SDCZ64096A11 </strong></font></p> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade de armazenagem de 4 GB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui o inteligente software U3.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Port\u00e1til.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de usar e super leve.</font></li> </ul> <p><font size=\""}, "name": "fim promo 14 06 09 pen drive cruzer micro de 4gb com inteligente software u3 usb 2 0 de alta velocidade preto pen drive", "created": "2013-05-14 10:32:33", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "189", "clientLastUpdated": "2014-05-29 12:54:02", "detailUrl": "loja/roteador-wirelles--300-mbps-4-portas-lan-e-1-wan", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "roteador", "tags": ["informatica", "apple", "roteadores", "acessorios_para_informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/NGWNR2000_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Apple", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "NGWNR2000_PRD", "price": "180.84", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "47.25", "installmentCount": "4", "totalPrice": "189.00", "hash": "6b4251adaa1f5a27ec5dd8b86fea21189578ade0", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Internet sem fio com alta velocidade e seguranca! </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Roteador Wireless de 300 Mbps da NETGEAR oferece um m\u00e9todo simples e seguro para voc\u00ea montar uma rede de internet sem fio na sua casa. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Voc\u00ea pode compartilhar a sua conex\u00e3o de cable/DSL com outros PCs e/ou notebooks garantindo toda praticidade para fazer downloads, v\u00eddeo confer\u00eancia, ou mesmo distribuir e compartilhar filmes digitais de alta qualidade, fotos e o MP3s, sem nenhum fio! </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Esse roteador tamb\u00e9m garante a prote\u00e7\u00e3o em dobro via firewall e NAT, que ajuda a proteger a rede das invas\u00f5es. </font></li> <li><font s"}, "name": "roteador wirelles 300 mbps 4 portas lan e 1 wan", "created": "2013-05-07 11:24:24", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": "Roteadores", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-09-18 20:13:20", "detailUrl": "loja/pen-drive-cruzer-micro-de-8gb-com-inteligente-software-u3---usb-20-de-alta-velocidade---preto---sandisk---sdcz68192a11-s6sdcz68192a11-prd--6", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "businessId": "S6SDCZ68192A11_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S6SDCZ68192A11_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "96523.3", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "9a77d364faf77c0ccb281e5c9b73e46d7a0cec0a", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade de armazenagem de 8 GB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui o inteligente software U3.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Port\u00e1til.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de usar e super leve.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade de armazenagem de 8 GB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui o inteligente software U3.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">USB 2.0 de alta velocidade.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sistema Operacional "}, "name": "pen drive cruzer micro de 8gb com inteligente software u3 usb 2 0 de alta velocidade preto sandisk sdcz68192a11", "created": "2013-05-07 11:21:22", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 20:13:21"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "149.5", "clientLastUpdated": "2014-05-07 23:14:48", "detailUrl": "loja/dvd-player-slim-com-divx---sony---dvpns67p", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "dvd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SODVPNS67P_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SODVPNS67P_PRD", "price": "149.5", "goldstandard": "dvd-player", "info": {"installmentPrice": "13.95", "installmentCount": "12", "totalPrice": "167.40", "hash": "9b77084d01c169a33cdd24427fab961a1fde4d1f", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Reproduz: DivX (DVD-RW/-R/-R DL/+RW/+R/+R DL, CD-R/RW).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Reproduz: DVD, DVD-RW/-R/-R DL/+RW/+R/+R DL, DVD-RW (VR), CD, CD-R/RW, VCD, MP3, JPEG e SVCD.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Precision Drive 3: Acesso r\u00e1pido \u00e0s faixas do disco e maior fidelidade na reprodu\u00e7\u00e3o, mesmo em discos arranhados ou com pequenas ondula\u00e7\u00f5es.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Reprodu\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e lenta com \u00e1udio.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Reprodu\u00e7\u00e3o de imagens JPEG com \u00edndice, zoom, rota\u00e7\u00e3o de imagem e slide show com fundo musical.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conversor Digital / Anal\u00f3gico: V\u00eddeo 12bit/108MHz - \u00c1udio: 192kHz/16bit.</font></li> <li><font size=\"1\" "}, "name": "dvd player slim com divx sony dvpns67p", "created": "2013-05-07 11:17:34", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "907.3", "clientLastUpdated": "2014-11-17 06:46:05", "detailUrl": "loja/roteador-time-capsule-2-terabyte--4-geracao-apple", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "roteador", "businessId": "AEMD032BZA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMD032BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "REMOVED", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["apple", "grupo_ac-apple", "pasta_informatica", "grupos", "roteadores", "acessorios_para_informatica", "especiais", "informatica"], "price": "907.3", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "99.90", "installmentCount": "10", "totalPrice": "999.00", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Um grande salto em termos de backup.<br> Time Capsule 2TB Backups, 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o, autom\u00e1ticos e sem fios para o Mac. </font></p> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> <br> Backup autom\u00e1tico para o seu Mac.<br> O Time Capsule \u00e9 um dispositivo de backup revolucion\u00e1rio que funciona remotamente com o Time Machine no Mac OS X Leopard ou posterior. Ele faz backup de tudo automaticamente, para que voc\u00ea nunca mais tenha que se preocupar em perder arquivos importantes.<br> <br> Esta\u00e7\u00e3o base Wi-Fi 802.11n com suporte a duas frequ\u00eancias simultaneamente.<br> A Time Capsule tamb\u00e9m \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o base Wi-Fi 802.11n completa que opera em 2.4GHz e 5GHz simultaneamente, garantindo com isso o melhor desempenho e cobertura para os seus d"}, "name": "roteador time capsule 2 terabyte 4 geracao apple", "created": "2013-05-07 11:39:05", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-17 05:46:05", "details": "A p.gina que voc. procura n.o foi encontrada"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "399", "clientLastUpdated": "2014-11-18 23:42:50", "detailUrl": "loja/hd-externo-slim-seagate-500-gb-usb-3-0-stcd500104", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hd", "businessId": "B5STCD500104_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_IN_Informatica/B5STCD500104/B5STCD500104_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["grupo_ac-apple", "grupo-ac", "acessorios_para_mac", "grupos", "grupo_hd_externo", "informatica_-_desconto_progressivo", "grupo_armazenamento", "apple", "grupo_acessorios__in", "pasta_informatica", "pasta_campanhas", "grupo_informatica", "grupo_infomatica_48_horas", "grupo_apple", "grupo_golden_night", "armazenamento_de_dados", "acessorios_para_informatica", "grupo_os_melhores_acessorios_voce_encontra_aqui", "especiais", "informatica"], "price": "240.34", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "42.60", "installmentCount": "6", "totalPrice": "255.60", "hash": "2611fa2660a13eb64523ff937bda9f1610f365ea", "description": "O Seagate Slim port\u00e1til \u00e9 o nosso disco fino e leve para voc\u00ea fazer backup dos seus arquivos importantes em computadores com Windows\u00ae e Mac. N\u00e3o arrisque perder aquelas fotos fant\u00e1sticas que voc\u00ea compartilha online. Com o Slim, voc\u00ea pode fazer download delas automaticamente com um s\u00f3 clique.<br/>Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode controlar de tudo, desde a programa\u00e7\u00e3o de backup ao compartilhamento, direto do painel intuitivo. Dentro de um design elegante, est\u00e1 um software simples e intuitivo que facilita ao m\u00e1ximo a tarefa de fazer backup dos seus arquivos importantes.<br/>Dispon\u00edvel em um acabamento de metal anodizado prata ou preto, o disco Seagate Slim port\u00e1til \u00e9 mais do que apenas o disco r\u00edgido port\u00e1til mais fino no mercado.<br/> <br/> <br/><span style='font-weight:bold;'>Principais Caracter\u00edsticas</span><br/><br/><ul><li>Software backup autom\u00e1tico</li><li>Compat\u00edvel com Windows &amp; Mac</li><li>Capacidade: 500 GB</li><li>USB 3.0</li><li>Acabamento de metal anodizado.</li><li>Outras Caracter\u00ed"}, "name": "hd externo slim seagate 500 gb e usb 3 0 stcd500104", "created": "2013-12-16 18:52:15", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-04 13:45:10", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": "Armazenamento de Dados"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "99", "clientLastUpdated": "2014-11-18 23:40:25", "detailUrl": "loja/sleeve-para-macbook-air-11-be-ez-bz100967-prd--6", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "sleeve", "tags": ["apple", "grupo_ac-apple", "pasta_informatica", "acessorios_para_mac", "grupo_acessorios_macbookair", "grupos", "acessorios_para_informatica", "grupo_os_melhores_acessorios_voce_encontra_aqui", "especiais", "informatica"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_IN_Informatica/BZ100967/BZ100967_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Os melhores acess\u00f3rios voc\u00ea encontra aqui", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "BZ100967_PRD", "price": "29", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "10.01", "installmentCount": "3", "totalPrice": "30.03", "hash": "e9146954b9e4ace0d43dd86b8c32e92cf7788545", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sleeve protetora para MacBook Air 11&quot; Sweet Kiss.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sleeve protetora para MacBook Air 11&quot;.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Uma nova cole\u00e7\u00e3o i love Paris.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tecnologia de material em poliuret\u00e2neo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege seu aparelho contra riscos e arranh\u00f5es.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Apresenta design inovador e exclusivo com as novas tend\u00eancias de moda.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Aba interior para prote\u00e7\u00e3o m\u00e1xima.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil para se transportar isoladamente ou dentro de sua bolsa.</font></li> <li><font size=\"1\" f"}, "name": "sleeve para macbook air 11 be ez", "created": "2013-05-07 11:37:06", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-14 01:49:43"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "31.99", "clientLastUpdated": "2014-04-08 02:54:51", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-epson-magenta-t133220", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "EPT133320_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/EPT133320_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "31.99", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "11.05", "installmentCount": "3", "totalPrice": "33.15", "hash": "470cc83641d640180f2880383b4bc5cc9e060176", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Principaos Caracter\u00edsticas</title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartuchos individuais.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Secagem Instant\u00e2nea.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tintas DURABrite.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartucho de tinta Magenta.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tinta de alta qualidade: grande durabilidade ultra e alta fidelidade de cores, equipado com circuito eletr\u00f4nico impedindo a reutiliza\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tecnolgia da tinta Quick Dry, possibilitando a secagem instant\u00e2nea.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdan"}, "name": "cartucho de tinta epson magenta t133220", "created": "2013-05-07 11:35:04", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 18:23:08"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "19.38", "clientLastUpdated": "2014-05-30 15:58:51", "detailUrl": "loja/cartucho-tricolor-hp-75-para-impressoras-hp-deskjet-d4260---officejet-j5780---photosmart-c4280---cb337wl", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPCB337WL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPCB337WL_PRD", "price": "19.38", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "f6719d954c122e9aa8c73f88aa3ff77eeefc4c12", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Imprima imagens vivas com excepcional resist\u00eancia ao desbotamento4, usando um cartucho de impress\u00e3o a jato de tinta com tintas HP Vivera. Fotos e imagens gr\u00e1ficas s\u00e3o representadas com riqueza e nitidez e resistem ao desbotamento por v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es &#150; quando voc\u00ea escolhe tintas desenvolvidas especialmente para as impressoras e pap\u00e9is HP.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conte com mais confiabilidade e desempenho ao escolher os cartuchos de impress\u00e3o a jato de tinta originais HP: desenvolvidos junto com sua impressora para oferecer os melhores resultados. Obtenha o m\u00e1ximo de benef\u00edcios ao escolher cartuchos adequados \u00e0s suas necessidades de impress\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conte com a HP para proporcionar u"}, "name": "cartucho tricolor hp 75 para impressoras hp deskjet d4260 officejet j5780 photosmart c4280 cb337wl", "created": "2013-05-07 11:31:33", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-09-19 13:35:07", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-hp-60xl-tricolor---alto-rendimento---cc644w-hpcc644wb-prd--6", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "HPCC644WB_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPCC644WB_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "100000", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "35859873c4a79794dc48b0f263eafa7812f523d6", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title></title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartucho de Tinta HP 60XL Tricolor - Alto Rendimento - CC644WB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Validade de 24 meses a partir da data de fabrica\u00e7\u00e3o. </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta hp 60xl tricolor alto rendimento cc644w", "created": "2013-05-07 11:31:32", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-19 13:35:07"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:49:15", "detailUrl": "loja/pen-drive-16-gb-kingston-data-traveler-preto-dt101g2", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": "Pen drive", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/KGDT101G216GBZ_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "KGDT101G216GBZ_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com design moderno, o novo Pen Drive Kingston 16GB DT101G2 \u00e9 pratico, seguro, leve e muito f\u00e1cil de ser utilizado. Ideal para pessoas como voc\u00ea, que gostam de armazenar seus dados, informa\u00e7\u00f5es importantes, fotos e m\u00fasicas. </font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Capacidade de 16 GB.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Design girat\u00f3rio que protege o conector USB, sem necessidade do uso de tampa.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Funciona com praticamente qualquer dispositivo com uma porta USB, mesmo multi\u2013plataforma, como de Macintosh para PC, e vice\u2013versa.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Compat\u00edvel com as especifica\u00e7\u00f5es USB 2.0 de Alta Velocidade.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio fonte de alimenta\u00e7\u00e3o externa e nem bateria.</li></font> </ul> <br><", "paymentConditions": "Ou 3x de R$ 33.333,33 iguais", "installmentCount": "12"}, "name": "pen drive 16 gb kingston data traveler preto dt101g2", "created": "2013-05-07 11:28:14", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "187.11", "clientLastUpdated": "2014-05-28 21:43:04", "detailUrl": "loja/hd-externo-portatil-500gb-lg-com-interface-usb-30", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/LGHXD7S50GL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "LGHXD7S50GL_PRD", "price": "187.11", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "17.47", "installmentCount": "12", "totalPrice": "209.64", "hash": "f0d3d9b2c460ae178c5c7a0e8dcda26cd840dd7f", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com design elegante e texturizado, permite que voc\u00ea transporte todos os seus arquivos digitais para onde quiser, com a maior seguran\u00e7a, gra\u00e7as ao Software de recupera\u00e7\u00e3o de dados Nero.</font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Capacidade de armazenamento de 500 GB.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Interface USB 3.0.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Design ultra-fino com apenas 14,5 mm de espessura.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Programa de recuperac\u00e3o Nero.</li></font> </ul> <br><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Recursos</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Transfira grandes arquivos de m\u00eddia em alt\u00edssima velocidade com o USB 3.0.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Possui LED indicador de status.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><l"}, "name": "hd externo portatil 500gb lg com interface usb 3 0", "created": "2013-05-07 11:26:54", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:36:21"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "199", "clientLastUpdated": "2014-11-18 21:03:47", "detailUrl": "loja/capa-para-ipad-mini-smart-jacket-branca---mobimax---410380", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "MB410380_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MB410380_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Acessorios para Apple", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["apple_", "grupo_fones_multimarcas", "pasta_apple", "grupo_cl_acessorios", "grupo_capas_-_cases", "ipad_mini", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "grupo_acessorios_para_ipad_mini", "acessorios_para_apple", "acessorios_ipad", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "pasta_telefonia", "grupo_capas_e_peliculas", "grupo_acessorios_multimarcas", "ipad_mini_retina", "especiais"], "price": "187.1", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "33.17", "installmentCount": "6", "totalPrice": "199.02", "hash": "8d23f5fe93e1a2c4c0b0b687315bffa009e0ccfc", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A capa Smart Jacket, al\u00e9m de proteger com encaixe perfeito, possui em sua parte traseira um design inovador com texturas em 3D, para deixar seu aparelho cheio de estilo. A capa \u00e9 flex\u00edvel e se dobra para oferecer duas confort\u00e1veis posi\u00e7\u00f5es de uso. Inclui a fun\u00e7\u00e3o \"wakeup\", que automaticamente ativa e desativa a tela de seu iPad Mini para mais conveni\u00eancia.</font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Prote\u00e7\u00e3o frente e verso com design \u00fanico em 3D.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Textura em 3D.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Fun\u00e7\u00e3o Wakeup.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Compat\u00edvel com iPad Mini.</li></font></li> </ul> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Cor: Branca</li"}, "name": "capa para ipad mini smart jacket branca mobimax 410380", "created": "2013-05-07 11:26:13", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-03 02:45:17"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 10:25:44", "detailUrl": "loja/capa-de-policarbonatotransparente-para-macbook-pro-13---speck---mb13auseeclr", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S7MB13AUSEECLR_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S7MB13AUSEECLR_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa para MacBook Pro 13&quot;.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege o seu MacBook contra arranh\u00f5es, produto pr\u00e1tico de colocar com aberturas laterais para conex\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Posui apoio emborrachado nas 4 pontas inferiores, proporcionando maior seguran\u00e7a. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu modelo permite total acesso a tela de controles. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com a capa Speck o seu Mac fica protegido e mais moderno. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Transparente.</font><"}, "name": "capa de policarbonatotransparente para macbook pro 13 speck mb13auseeclr", "created": "2013-05-07 11:21:20", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 09:40:08", "detailUrl": "loja/mini-mouse-wireless-preto---vgp-wms10-b", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mini", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOVGPWMS10B_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOVGPWMS10B_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\">NOVO Mini Mouse Wireless VAIO! O design ultra-moderno e a tecnologia wireless garantem o conforto na utiliza\u00e7\u00e3o deste mini mouse excluviso Sony VAIO</font> </font></li> </body> </html>"}, "name": "mini mouse wireless preto vgp wms10 b", "created": "2013-05-07 11:16:48", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "100000.0", "clientLastUpdated": "2013-07-03 20:23:27", "detailUrl": "loja/capa-sleeve-dots-preto-para-macbook-13---urbano---udsldb13", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/URUDSLDB13_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "URUDSLDB13_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Prote\u00e7\u00e3o completa que se adapta a forma de seu Macbook.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa Sleeve Dots para MacBook 13&quot;. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Fabricados em neoprene termoformado de 3,5 mm.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Flip que mant\u00e9m seu computador protegido. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Interior macio revestido com material de pelucia branca z\u00edperes invis\u00edveis.<br> <br> <br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Preta. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses. </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "capa sleeve dots preto para macbook 13 urbano udsldb13", "created": "2013-05-07 11:14:10", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "249", "clientLastUpdated": "2014-07-25 14:03:55", "detailUrl": "loja/capa-frontal-de-couro-smart-cover-bege-ipad-2-3-4", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "AEMC948BZA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC948BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Tablets", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["acessorios_para_ipad", "telefonia", "acessorios_para_celulares", "apple", "pasta_apple", "tablets", "diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "price": "79", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "f9de3cc772b6a75f093033bc481efa28da8b233b", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">iPad Smart Cover. Uma grande id\u00e9ia em cima de outra.<br> A iPad Smart Cover Frontal e o iPad 2 formam o par perfeito. Literalmente. </font></p> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Os im\u00e3s da Smart Cover permitem que ela se encaixe perfeitamente ao iPad, n\u00e3o apenas protegendo, mas tamb\u00e9m acordando, apoiando e dando um toque a mais no seu iPad. </font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Isso n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 inteligente. \u00c9 genial.<br> </font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Visual lindo. Movimentos, ainda melhores.</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O iPad 2 \u00e9 fino, leve e incrivelmente surpreendente. Por que escond\u00ea-lo? </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A Smart"}, "name": "capa frontal de couro smart cover bege ipad 2 3 4", "created": "2013-05-07 11:39:05", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-05-16 14:09:49"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para iPad"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "199", "clientLastUpdated": "2014-10-10 21:04:47", "detailUrl": "loja/capa-folio-belkin-para-ipad-air-blacktop-f7n057b1c00", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "BKF7N057B1C00_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/BKF7N057B1C00/BKF7N057B1C00_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["telefonia", "acessorios_para_celulares", "pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "price": "187.1", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "33.17", "installmentCount": "6", "totalPrice": "199.02", "hash": "b701ced779062c5b53521de645c0804a1ed6a336", "description": "<span style='font-weight:bold;'>Principais Caracter\u00edsticas</span><br/>\u2022 Ajuste confort\u00e1vel e seguro para iPad Air<br/>\u2022 Textura de couro Granulado para uma prote\u00e7\u00e3o com estilo <br/>\u2022 \u00c2ngulos para uma visualiza\u00e7\u00e3o e digita\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel<br/><br/><br/><span style='font-weight:bold;'>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</span><br/>\u2022 Cor: Preto<br/>\u2022 Compatibilidade: iPad Air<br/>\u2022 Dimens\u00f5es do Produto (LxAxP): 2x18x27 mm<br/>\u2022 Peso do Produto: 33 g<br/>\u2022 Garantia: 01 ano<br/>"}, "name": "capa folio belkin para ipad air blacktop preta f7n057b1c00", "created": "2014-04-25 13:26:21", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-10-07 14:48:14"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "9.64", "clientLastUpdated": "2014-03-26 08:32:10", "detailUrl": "loja/%28confirmar-preco-c-comercial-07-03---sem-retorno-15-04%29-cartucho-de-tinta-preto---conjunto-com-2-cartuchos-hi-definition", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "confirmar", "businessId": "EPT072126AL_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/EPT072126AL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "9.64", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "604830bd22580bae8a1ee6a97c2d0225be49763d", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>EPT072126AL -</title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Nova Linha de Cartucho Epson: Conjunto formado por dois (2) cartuchos (PRETO).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Utilizado nas Impressora C110.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartucho Individual - Econ\u00f4mico e pr\u00e1tico, s\u00f3 troca a cor que acabar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tinta DURABRITE ULTRA - Tinta de secagem r\u00e1pida, resist\u00eancia a \u00e1gua, borr\u00f5es e descolora\u00e7\u00e3o, qualidade fotogr\u00e1fica, durabilidade 120 anos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Economia e seguran\u00e7a para o seu equipamento.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartuchos individuais: Troque s\u00f3 a cor que acabar.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">As tintas DURABrite Ultra"}, "name": "confirmar preco c comercial 07 03 sem retorno 15 04 cartucho de tinta preto conjunto com 2 cartuchos hi definition", "created": "2013-05-07 11:35:06", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "219.9", "clientLastUpdated": "2014-10-20 11:22:10", "detailUrl": "loja/cartucho-de-toner-hp-125a-ciano", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": ["grupo_acao_cartuchos", "grupo_ip_cartucho", "suprimentos_para_impressao", "informatica", "pasta_informatica", "especiais", "grupos", "grupo_ip_uol"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HP125AC_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HP125AC_PRD", "price": "199.08", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "41.98", "installmentCount": "5", "totalPrice": "209.90", "hash": "6370beedf85341c6400a570a1f670725faac936a", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Chame a aten\u00e7\u00e3o com cores vivas e graficos atraentes. Promova seus negociso com esta nova gera\u00e7\u00e3o de toner HP COLOR SPHERE.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Suprimento utilizado nesses modelos: HP Color LaserJet CP1215 / CM1312 MFP / CP1515/ CP1518.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Ciano.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de toner hp 125a ciano", "created": "2013-05-07 11:31:44", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-10-18 15:46:49"}, "old_subCategory": "Suprimentos para Impress\u00e3o", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "19", "clientLastUpdated": "2014-05-30 15:08:08", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-magenta-sem-cabeca-de-impressao-02---hp---c8772wl", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPC8772WL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPC8772WL_PRD", "price": "19", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "49b452cc0c35f002d8dcd424bfbced6a2f628da0", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tintas HP Vivera: proporcionam excelente qualidade de imagem e durabilidade. <br> A HP est\u00e1 lan\u00e7ando uma nova linha de suprimentos para a nova impressora HP Photosmart 3310 AiO (Multifuncional). Trata-se da fam\u00edlia de cartuchos HP 02 que permite imprimir a 6 tintas para assegurar a produ\u00e7\u00e3o de fotos vivas e com cores uniformes, bem como documentos n\u00edtidos com qualidade laser. <br> Utilizam as tintas HP Vivera para produzir cores vibrantes, com grande resist\u00eancia ao desbotamento.<br> Desenvolvidos para utilizar a tinta com efici\u00eancia e economia.<br> Exaustivamente testados para oferecer resultados de alta qualidade e impress\u00e3o r\u00e1pida.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face"}, "name": "cartucho de tinta magenta sem cabeca de impressao 02 hp c8772wl", "created": "2013-05-07 11:31:35", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "4462.86", "clientLastUpdated": "2014-07-23 23:40:32", "detailUrl": "loja/receiver-71-canais-com-90w-rms-x-7---dolby-digital---dolby-true-hd---dts---4-conexoes-hdmi---multi-speaker---preto---marantz--", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "receiver", "businessId": "MZSR5003_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MZSR5003_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "4462.86", "goldstandard": "receiver", "info": {"installmentPrice": "416.58", "totalPrice": "4998.96", "hash": "0304fa8f692e6c64420763701a6050710bf374aa", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Potencia 90W RMS por canal.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sistema 7.1Canais.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">3 entradas HDMI 1 sa\u00edda.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Reproduz novos formatos de \u00e1udio Dolby TrueHD, dts-HD Master \u00c1udio.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Processador 10bit para convers\u00e3o de todos os sinais de v\u00eddeo para HDMI e com Scaler para ate 1080p.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sa\u00edda Multi-room anal\u00f3gica para 2\u00ba ambiente e sa\u00edda \u00d3ptico Digital para 3\u00ba ambiente.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Surround back / Multi-speaker.</font></li> <li><font", "installmentCount": "12", "variant": "[{\"name\":\"110V\",\"sku\":\"\",\"price\":4462.86,\"oldPrice\":4462.86}]"}, "name": "receiver 7 1 canais com 90w rms x 7 dolby digital dolby true hd dts 4 conexoes hdmi multi speaker preto marantz", "created": "2013-05-07 11:24:55", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "217.2", "clientLastUpdated": "2014-08-19 14:24:24", "detailUrl": "loja/capa-tecido-para-ipad---speck", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S7FTDA02A020_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S7FTDA02A020_PRD", "price": "217.2", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "20.27", "installmentCount": "12", "totalPrice": "243.24", "hash": "0a1e911fac3347449d4644317fb6089adda32031", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li>Capa de tecido iPad. </li> <li>Protege o seu aparelho contra arranh\u00f5es, produto pr\u00e1tico de colocar, seu modelo proporciona total acesso a tela de controles. </li> <li>Com a capa speck o seu iPad fica protegido e mais moderno. </li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Rosa / Cinza.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia: 6 meses. </font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> </body> </html>"}, "name": "capa tecido para ipad speck", "created": "2013-05-07 11:21:21", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "217.2", "clientLastUpdated": "2014-02-03 11:47:36", "detailUrl": "loja/capa-de-policarbonato-vermelho-para-macbook-13---speck---mb13pusatrdv", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S7MB13PUSATRDV_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S7MB13PUSATRDV_PRD", "price": "217.2", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "20.27", "installmentCount": "12", "totalPrice": "243.24", "hash": "ac8803d7ed6c9c1c0894aea4f352fff194b2a068", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Caracter\u00edsticas <br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa para MacBook 13&quot; , protege o seu MacBook contra arranh\u00f5es, produto pr\u00e1tico de colocar com aberturas laterais para conex\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Posui apoio emborrachado nas 4 pontas inferiores, proporcionando maior seguran\u00e7a. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu modelo permite total acesso a tela de controles. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com a capa speck o seu Mac fica protegido e mais moderno. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Especifica\u00e7\u00f5ees T\u00e9cnicas </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Vermelho.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" fa"}, "name": "capa de policarbonato vermelho para macbook 13 speck mb13pusatrdv", "created": "2013-05-07 11:21:20", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "558.31", "clientLastUpdated": "2014-05-22 00:35:43", "detailUrl": "loja/monitor-lcd-19-widescreen-com-contraste-dinamico-de-8000%3A1---cabo-dvi---tempo-de-resposta-de-apenas-2-ms---certificaca", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "monitor", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGLS19PEWSFLLX_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SGLS19PEWSFLLX_PRD", "price": "558.31", "goldstandard": "monitor", "info": {"installmentPrice": "52.12", "installmentCount": "12", "totalPrice": "625.44", "hash": "dffe1e42564f69f7ec4a61ce0580330bcd1ea91e", "description": "<body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter&iacute;sticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Preto Brilhante.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo DVI Incluso.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter&iacute;sticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tela de 19 polegadas no formato wide.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resolu&ccedil;&atilde;o m&aacute;xima de 1440x900 @ 60hz (19&quot; Wide).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Imagens com mais brilho (300cd/m&sup2;).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Contraste Est&aacute;tico de 1.000:1.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Contraste din&acirc;mico de 8000:1.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Amplo &acirc;ngulo de vis&atilde;o ( H: 170&ordm; / V: 170&ordm;).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tempo"}, "name": "monitor lcd 19 widescreen com contraste dinamico de 8 000 1 cabo dvi tempo de resposta de apenas 2 ms certificaca", "created": "2013-05-07 11:19:35", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "371.9", "clientLastUpdated": "2014-04-16 11:35:03", "detailUrl": "loja/exclusivomultifuncional-lasermonocromatica-samsung", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "exclusivomultifuncional", "businessId": "SGSCX3405_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGSCX3405_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "371.9", "goldstandard": "multifuncional", "info": {"installmentPrice": "34.71", "totalPrice": "416.52", "hash": "a6d4d617560a1ed3732ace395d9365aa2d353c58", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Principais Caracter\u00edsticas</title> </head> <body> <h3><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Principais Caracter\u00edsticas</font></h3> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Imprimi, digitaliza e copia.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">LCD de 2 d\u00edgitos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design ultra compacto.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bot\u00e3o eco-driver.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Facil sincroniza\u00e7\u00e3o com roteador.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ser ecologicamente correto, acabou de ficar mais f\u00e1cil</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ajude o meio ambiente facilmente com o novo bot\u00e3o Eco da Multifuncional Samsung SCX-3405 , uma vez ativado, torna-se a configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o, reduzindo o consumo de papel atrav\u00e9s da impress\u00e3o frente e", "installmentCount": "12", "variant": "[{\"name\":\"110V\",\"sku\":\"\",\"price\":371.90,\"oldPrice\":371.90}]"}, "name": "exclusivomultifuncional lasermonocromatica samsung", "created": "2013-05-07 11:19:19", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "1997.15", "clientLastUpdated": "2014-11-13 20:33:56", "detailUrl": "loja/receiver-teac-cr-h260i-preto-com-bluetooth-potencia-de-25w-fast", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "receiver", "businessId": "TDCRH260I_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_AD_Audio/TDCRH260I/TDCRH260I_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "\u00c1udio", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["home_theater", "som_automotivo", "receivers", "audio"], "price": "1997.15", "goldstandard": "receiver", "info": {"installmentPrice": "219.90", "totalPrice": "2199.00", "hash": "1b521b6f4a5fc404a03308562bb03fc79005b3ee", "description": "<P>Componente de \u00e1udio compacto, mas elegante, com suporte a uma ampla gama de m\u00eddias. F\u00e1cil reprodu\u00e7\u00e3o a partir de seu smartphone via tecnologia sem fios Bluetooth\u00ae. Ou\u00e7a as m\u00fasicas do seu smartphone na rua e continue ouvindo ao chegar em casa.</P> <P><B>Destaques</B></P> <BLOCKQUOTE style=\"MARGIN-RIGHT: 0px\" dir=ltr> <P><B>Compat\u00edvel com a reprodu\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas em CDs e em uma ampla gama de outras m\u00eddias<BR></B>Al\u00e9m de CDs de \u00e1udio, o dispositivo suporta a reprodu\u00e7\u00e3o de arquivos de \u00e1udio salvos em cart\u00f5es SD/SDHC ou pendrives, com compatibilidade total para arquivos de \u00e1udio MP3 e WMA. Dispositivos iPhone, iPad e iPod touch tamb\u00e9m podem ser conectados digitalmente via cabo USB, permitindo que os dispositivos sejam recarregados durante a reprodu\u00e7\u00e3o.</P> <P><B>Painel frontal em alum\u00ednio para um visual especial</B><BR>O painel frontal em alum\u00ednio d\u00e1 um toque high-end. Os dois bot\u00f5es apresentam partes em alum\u00ednio para acrescentar um toque de eleg\u00e2ncia a qualquer ambiente.</P> <P><B>Ampli", "installmentCount": "10", "variant": "[{\"name\":\"Bivolt\",\"sku\":\"TDCRH260I\",\"price\":1997.15,\"oldPrice\":1997.15}]"}, "name": "receiver teac com 25w e usb cr h260i", "created": "2014-04-03 22:59:08", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-07-15 13:24:26"}, "old_subCategory": "Home Theater"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "100000.0", "clientLastUpdated": "2013-07-03 20:23:27", "detailUrl": "loja/case-sleeve-executive-preto-para-macbook-13---urbano---udslex13", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "case", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/URUDSLEX13_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "URUDSLEX13_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Case Executive Preta para MacBook 13&quot;.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Case feito de neoprene de alta qualidade. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege o seu computador, sem sacrificar o estilo. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Exterior emborrachado que d\u00e3o prote\u00e7\u00e3o extra contra choques e quedas. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Interior macio revestido com microfibra Flux-faux.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Preta.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses.<br> </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "case sleeve executive preto para macbook 13 urbano udslex13", "created": "2013-05-07 11:14:10", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "158.9", "clientLastUpdated": "2014-05-11 18:51:03", "detailUrl": "loja/cabo-componente-av-para-ipod-color---apple---mb128lla", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "businessId": "AEMB128LLA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB128LLA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "158.9", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "14.83", "installmentCount": "12", "totalPrice": "177.96", "hash": "24a1b8b50bd73d7c1b1a8aa878735f005f787054", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conecte um iPod ou o iPhone a sua televis\u00e3o com o cabo componente Apple.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O cabo componente conecta o iPod, iPhone, ou dock universal atrav\u00e9s dos 30-pinos conectores do dock, conecte tamb\u00e9m a sua TV, receptor home theather, ou receptor estereof\u00f4nico atrav\u00e9s do componente de v\u00eddeo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compat\u00edvel com: iPod com display colorido, iPod com v\u00eddeo, iPod Nano 3\u00aa gera\u00e7\u00e3o., iPod Touch, iPhone.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cabo componente av para ipod color apple mb128lla", "created": "2013-05-07 11:39:22", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "465.11", "clientLastUpdated": "2013-11-15 03:10:53", "detailUrl": "loja/ipod-nano-touch-8gb-verde-com-voiceover-apple", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMC690ZYA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC690ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "465.11", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "43.42", "installmentCount": "12", "totalPrice": "521.04", "hash": "8c634d0f738c1013ac9e4d478aa80acc34341600", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\">Capacidade de 8GB.</font></li> <li><font size=\"1\">Tela de cristal l\u00edquido de 1,5&quot; Multi-Touch.</font></li> <li><font size=\"1\">Fun\u00e7\u00e3o Genius.</font></li> <li><font size=\"1\">R\u00e1dio FM + Pausa ao Vivo.</font></li> <li><font size=\"1\">VoiceOver.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\">Um toque a mais ao Nano</font></p> <ul> <li><font size=\"1\">O novo iPod nano com Multi-Touch.</font></li> </ul> <p><font size=\"1\">Um design com estilo, musical.</font></p> <ul> <li><font size=\"1\">O iPod nano agora \u00e9 todo m\u00fasica e Multi-Touch. Est\u00e1 menor, mais leve, colorido e elegante. E voc\u00ea pode prend\u00ea-lo e lev\u00e1-lo aonde quiser, para ter as suas m\u00fasicas sempre ao seu alcance.</font></li> </ul> <p><font size=\"1\">Seus dedos"}, "name": "ipod nano touch 8gb verde com voiceover apple", "created": "2013-05-07 11:39:08", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 18:30:15"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "39", "clientLastUpdated": "2014-11-18 09:56:41", "detailUrl": "loja/organizador-de-cabo-asys", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "organizador", "businessId": "ASCDBR_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASCDBR_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Os melhores acess\u00f3rios voc\u00ea encontra aqui", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["apple", "pasta_informatica", "acessorios_para_mac", "grupos", "grupo_os_melhores_acessorios_voce_encontra_aqui", "especiais", "acessorios_para_informatica", "informatica"], "price": "14", "goldstandard": "organizador", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "3da7569ea4767178b555dc85247816dcc34db616", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>PRINCIPAIS CARACTERISTICAS</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Organizadores de cabos. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil fixa\u00e7\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compacto e elegante. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Flex\u00edveis. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de usar. <br> </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>OUTRAS CARACTERISTICAS </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Os CableDrops s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o para a desorganiza\u00e7\u00e3o dos cabos. Podem ser fixados atr\u00e1s ou em cima da mesa de trabalho, em paredes ou em qualquer outro m\u00f3vel </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Eles seguram cabos de energia e fios dos perif\u00e9ricos p"}, "name": "organizador de cabo asys", "created": "2013-05-07 11:38:31", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-13 05:44:58"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "95.56", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:18:51", "detailUrl": "loja/capa-em-neoprene-listrada-para-notebook-de-12-e-13---built---els12shs", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASELS12SHS_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASELS12SHS_PRD", "price": "95.56", "goldstandard": "capa-notebook", "info": {"installmentPrice": "10.52", "installmentCount": "10", "totalPrice": "105.20", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa em Neoprene para notebook de 12 e 13&quot;.<br> Perfeita para levar e proteger o notebook no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li class=\"li_descricao\"><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Neoprene 5mm.</font> </li> <li class=\"li_descricao\"><font size=\"1\" face=\"Verdana\">\u00c0 Prova D' \u00c1gua.</font> </li> <li class=\"li_descricao\"><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Z\u00edper Duplo.</font> </li> <li class=\"li_descricao\"><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Lav\u00e1vel \u00e0 M\u00e1quina.</font> </li> <li class=\"li_descricao\"><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design &#150; Ranhuras.</font> </li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00eds"}, "name": "capa em neoprene listrada para notebook de 12 e 13 built els12shs", "created": "2013-05-07 11:38:27", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "27.27", "clientLastUpdated": "2014-05-31 04:43:19", "detailUrl": "loja/mouse-wireless-com-sensor-a-laser---kensington", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mouse", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/KEP8834_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "KEP8834_PRD", "price": "27.27", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "14.00", "installmentCount": "2", "totalPrice": "28.00", "hash": "79c41416d02ee088d4147ce41eac392f43824fd3", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>MS79G00006 OFFICE 2007 HOME &</title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Laser de alta precis\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de 1.000 DPI&#146;s.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Mouse ambidestro sem fio, compacto com design moderno. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu conceito \u00e9 ergon\u00f4mico, minimizando a L.E.R./D.O.R.T.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conta com laser de alta precis\u00e3o em 99% das superf\u00edcies e ainda resolu\u00e7\u00e3o de 1000 DPI&#146;s.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Micro receptor USB no interior do mouse com tecnologia Plug and Play. </fon"}, "name": "mouse wireless com sensor a laser kensington", "created": "2013-05-07 11:28:15", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 20:39:56"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "1797.34", "clientLastUpdated": "2014-05-07 13:07:43", "detailUrl": "loja/subwoofer-150w-rms--polkaudio", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "subwoofer", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/PKPSW125_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "PKPSW125_PRD", "price": "1797.34", "goldstandard": "caixa-som", "info": {"installmentPrice": "167.77", "totalPrice": "2013.24", "hash": "d648839a3607f3b2b50f1013de14e01ff8f656d9", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O Subwoofer PSW 125 movimenta um Woofer de 12 polegadas com excelente performance, precis\u00e3o e impacto revelando graves profundos e extensos. <br> Suas conex\u00f5es garantem compatibilidade com praticamente qualquer sistema.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tipo: Subwoofer Ativo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">1 Woofer de 12&#148;. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pot\u00eancia de 150 Watts RMS.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Resposta de Freq\u00fc\u00eancia: 32Hz a 225Hz.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ajuste de Crossover de 60Hz a 110Hz.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Entrada e Sa\u00edda para Caixas.</font></li> </ul> ", "installmentCount": "12", "variant": "[{\"name\":\"110V\",\"sku\":\"\",\"price\":1797.34,\"oldPrice\":1797.34}]"}, "name": "subwoofer 150w rms polkaudio", "created": "2013-05-07 11:21:51", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 10:11:59", "detailUrl": "loja/hdd-externo-160gb-com-duas-formas-de-backup---interface-usb-20---preto---samsung---hxmu016dam22", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hdd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGHXMU016DAM22_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SGHXMU016DAM22_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">HDD externo Samsung 160GB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com duas formas de backup.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Samsung SecretZone (aplica\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a que previne o acesso a arquivos privativos).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">SafetyKey (protege seus dados com senha).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de instalar e de usar; n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio nenhum cd de instala\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Interface USB2.0.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Taxa de transfer\u00eancia 480Mbps (m\u00e1x).</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdan"}, "name": "hdd externo 160gb com duas formas de backup interface usb 2 0 preto samsung hxmu016dam22", "created": "2013-05-07 11:19:46", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "0", "clientLastUpdated": "2013-07-04 10:10:11", "detailUrl": "loja/monitor-lcd-19-sync-master-931c-samsung---ls19mepsfvxa", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": "Monitor", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "monitor", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGLS19MEPSFVXA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SGLS19MEPSFVXA_PRD", "price": "1049", "goldstandard": "monitor", "info": {"installmentPrice": "87.42", "totalPrice": "1,049.00", "hash": "", "description": "Monitor LCD 19\" Sync Master 931C Samsung - LS19MEPSFVXA", "paymentConditions": "Ou 12x de R$ 87,42 iguais", "installmentCount": "12"}, "name": "monitor lcd 19 sync master 931c samsung ls19mepsfvxa", "created": "2013-05-07 11:19:36", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "99", "clientLastUpdated": "2014-06-01 12:51:44", "detailUrl": "loja/mouse-usb-com-fio-vgp-preto--ums32b", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mouse", "tags": ["informatica", "acessorios_para_informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOVGPUMS32B_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOVGPUMS32B_PRD", "price": "58.33", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "29.95", "installmentCount": "2", "totalPrice": "59.90", "hash": "8c75e5ba28476c9b46b3b959ae5cd53478b455e7", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tenha movimentos mais precisos, com o mouse Sony VAIO. USB anat\u00f4mico com sensor laser para melhor acur\u00e1cia de movimentos.Resolu\u00e7\u00e3o 1000 dpi.</font> </font></li> </body> </html>"}, "name": "mouse usb com fio vgp preto ums32b", "created": "2013-05-07 11:16:48", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-03-04 12:45:00"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79", "clientLastUpdated": "2014-11-18 23:40:33", "detailUrl": "loja/caneta-touch-preto-para-ipad---iphone--galaxy-tab--motorola-xoom---yogo---ipen1pt", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "caneta", "tags": ["grupo_fones_multimarcas", "pasta_apple", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "acessorios_ipad", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "acessorios_tablet", "pasta_telefonia", "telefonia", "especiais", "acessorios_para_celulares", "grupo_carregador_caneta_e_suporte"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/YGIPEN1PT/YGIPEN1PT_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Telefonia", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "YGIPEN1PT_PRD", "price": "76.25", "goldstandard": "caneta", "info": {"installmentPrice": "26.33", "installmentCount": "3", "totalPrice": "78.99", "hash": "b56597baa311858a2d90ef416f1414c055b16eb1", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Caneta Touch para iPad / iPhone/ Galaxy Tab e Motorola Xoom.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Facilita o acesso e cliques nos menores links, al\u00e9m de auxiliar com a troca de p\u00e1ginas garantindo maior precis\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui uma ponta semi-plana com uma leve ponteira para touch e do lado oposto caneta esferogr\u00e1fica ponta fina.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Previne seu aparelho contra eventuais riscos e arranh\u00f5es.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ideal para se brincar melhor e mais precisamente com o seu iPad / iPhone/ Galaxy Tab e Motorola Xoom.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <u"}, "name": "caneta touch preto para ipad iphone galaxy tab motorola xoom yogo ipen1pt", "created": "2013-05-07 11:12:09", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-17 08:46:19", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "52.1", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:57:29", "detailUrl": "loja/estabilizador-110v-line-r-mono-300va-apc---le300br-mono", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "estabilizador", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/A1LE300BR_MONO_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "A1LE300BR_MONO_PRD", "price": "52.1", "goldstandard": "estabilizador", "info": {"installmentPrice": "10.99", "installmentCount": "5", "totalPrice": "54.95", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title> sem t\u00edtulo</title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estabilizador com filtro de linha e protetor contra surtos incorporado para computadores e equipamentos eletr\u00f4nicos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">LEDs de Status: indicam automaticamente quando a energia esta sendo regulada.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bot\u00e3o: liga/desliga.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Sa\u00edda 115V. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">4 tomadas: 2P+T com espa\u00e7o para um bloco transformador.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pot\u00eancia de Sa\u00edda: 300/300 VA/Watts.</font></li>"}, "name": "estabilizador 110v line r mono 300va apc le300br mono", "created": "2013-05-07 11:40:45", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "1270.58", "clientLastUpdated": "2014-06-03 08:33:14", "detailUrl": "loja/time-capsule---roteador-wireless-apple", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "time", "tags": ["informatica", "acessorios_para_informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB996BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEMB996BZA_PRD", "price": "1270.58", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "118.60", "installmentCount": "12", "totalPrice": "1423.20", "hash": "9c026629b643bc33dce8769ea7ae2ac8cb3c1f61", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>O Time Capsule \u00e9 um equipamento revolucion\u00e1rio que,</title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Central de impress\u00e3o.</strong><br> A porta USB \u00e9 excelente para compartilhar uma impressora na rede sem fio. O Time Capsule e a tecnologia de rede Bonjour permitem que qualquer pessoa da casa, ou do escrit\u00f3rio, usu\u00e1rio de Mac ou PC, usufrua todas as vantagens de uma impressora centralizada. E se al\u00e9m da impressora voc\u00ea quiser compartilhar um disco r\u00edgido, basta conectar um hub USB ao Time Capsule. Seja qual for a combina\u00e7\u00e3o, o Time Capsule estar\u00e1 sempre pronta e dispon\u00edvel.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Funciona com Mac e PC.</strong><br> Time Capsule com Time Machine em Leopard: a combina\u00e7\u00e3o e solu\u00e7\u00e3o ideal para fazer c\u00f3pias de seguran\u00e7a. Mas isso n\u00e3o significa que os usu\u00e1rios de Tiger, Windo"}, "name": "time capsule roteador wireless apple", "created": "2013-05-07 11:39:15", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "446.47", "clientLastUpdated": "2013-10-07 15:13:41", "detailUrl": "loja/ipod-nano-shoots-video-com-16gb-apple-aemc062zya-prd--6", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ipod", "businessId": "AEMC062ZYA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC062ZYA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "446.47", "goldstandard": "ipod", "info": {"installmentPrice": "41.68", "installmentCount": "12", "totalPrice": "500.16", "hash": "1aa464f6b1929b0e26bc0fb078156ad74e091012", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Agite na m\u00fasica e no v\u00eddeo<br> <br> O iPod nano agora tamb\u00e9m faz v\u00eddeos com a ajuda de uma nova c\u00e2mera integrada. E de quebra ainda vem com uma tela maior, estrutura em alum\u00ednio polido brilhante.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O tocador de m\u00fasica mais popular do mundoagora com mais coisas ainda para voc\u00ea se divertir.<br> Suponha que voc\u00ea est\u00e1 no meio de uma corrida de carrinhos de supermercado ou em um restaurante quando come\u00e7a umas grande briga de comida. Agora voc\u00ea pode provar que a coisa realmente aconteceu com a ajuda da c\u00e2mera de v\u00eddeo do seu iPod nano. Fa\u00e7a v\u00eddeos de alta qualidade, no modo horizontal ou vertical. Perfeito para publicar na web ou mandar para os seus amigos por e-mail. O iPod nano tamb\u00e9m vem com um microfone que captura \u00e1udio com"}, "name": "ipod nano shoots video com 16gb apple", "created": "2013-05-07 11:39:14", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-09-18 20:21:37"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "329.00", "clientLastUpdated": "2014-11-18 11:47:43", "detailUrl": "loja/capa-para-ipad-mini-smart-case-poliuretano-e-microfibra-azul-apple-me709bz-fast", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["apple_", "grupo_fones_multimarcas", "pasta_apple", "grupo_capas_-_cases", "ipad_mini", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "acessorios_para_ipad", "acessorios_ipad", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "apple", "pasta_telefonia", "grupo_capas_e_peliculas", "grupo_acessorios_multimarcas", "telefonia", "ipad_mini_retina", "grupo_apple", "especiais", "acessorios_para_celulares"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_AP_Apple/AEME709BZ/AEME709BZ_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Apple", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEME709BZ_PRD", "price": "309.33", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "54.83", "installmentCount": "6", "totalPrice": "328.98", "hash": "b68bf4e964f177dba4d971e88896acac2d79cf47", "description": "<P><B>Caracter\u00edsticas </B></P> <P>Tipo: Capa<BR>Compatibilidade: iPad Mini</P> <P><B>Cobertura total<BR></B>O Smart Case para iPad Mini protege a tela e a parte de tr\u00e1s, mantendo o seu design fino e leve.</P> <P><B>Design em poliuretano<BR></B>A Smart Case \u00e9 feita de poliuretano e o forro de microfibra macia, da mesma cor, ajuda a manter a tela limpa</P> <P><B>Apoio de teclado<BR></B>O Smart Case tamb\u00e9m serve como base para teclado. Dobre para tr\u00e1s para manter o iPad Mini inclinado em uma posi\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel para escrever.</P> <P><B>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </B></P> <P>Modelo: ME709BZ/A<BR>Cor: Azul<BR>Material: Poliuretano<BR>Garantia: 03 meses</P> <P><B>Dimens\u00f5es e Peso</B></P> <P>Dimens\u00f5es (AxLxP): 209x15x148 mm<BR>Peso: 0,21 kg</P> <P><B>Itens Inclusos</B></P> <P>01 Capa protetora</P> <P>&nbsp;</P>"}, "name": "capa para ipad mini smart case poliuretano e microfibra apple me709bz", "created": "2014-02-08 13:11:37", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-18 11:47:43", "details": "A loja encontrou um problema ao processar o .*ltimo pedido. Tente novamente mais tarde. Se o problema persistir, entre em contato com o administrador do seu website"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "0", "clientLastUpdated": "2013-03-01 10:53:49", "detailUrl": "loja/kit-ergonomico-uptable-aco", "categorized": true, "recommendation": false, "id": null, "old_subSubCategory": "Outros acess\u00f3rios ", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "kit", "businessId": "ASKITUP01_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASKITUP01_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "76.93", "goldstandard": "acessorios-notebook", "info": {"installmentPrice": "39.50", "totalPrice": "79.00", "hash": "", "description": "Kit Ergon\u00f4mico Uptable para Notebook de Qualquer Tamanho / com Suporte / Mini-Teclado e Mouse \u00d3ptico USB / Mouse Pad / Estrutura Cromada  - Asys - KITUP01", "paymentConditions": "Ou 2x de R$ 39,50 iguais", "installmentCount": "2"}, "name": "kit ergonomico uptable para notebook de qualquer tamanho com suporte mini teclado e mouse optico usb mouse pad estrutura cromada asys kitup01", "created": "2013-05-07 11:38:25", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2014-10-17 18:46:06", "detailUrl": "loja/hd-externo-3-tb-seagate-stbv3000100-com-interface-usb-30", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hd", "tags": ["especiais", "grupos", "grupo_acessorios"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/B5STBV3000100_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Acess\u00f3rios", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "B5STBV3000100_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "b0fa87976b2a06cae0fc770a6c4029a9dd3b4fe7", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A solu\u00e7\u00e3o de armazenamento f\u00e1cil de usar. O disco r\u00edgido externo Expansion \u00e9 instalado facilmente conectando-se dois cabos. Voc\u00ea pode come\u00e7ar a salvar seus arquivos digitais neste disco r\u00edgido segundos ap\u00f3s retir\u00e1-lo da caixa.</font><br> <br><hr><br> <br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Disco r\u00edgido externo para o seu desktop ou laptop PC -3.5&quot;.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Interface USB 3.0 oferece velocidades de transfer\u00eancia de dados at\u00e9 10 vezes mais r\u00e1pida do que a tradicional interface USB 2.0.</font></li> </ul> <br><hr><br> <br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Preta</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Modelo: STBV3000100</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade: 3 TB</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Interfac"}, "name": "hd externo 3 tb seagate stbv3000100 com interface usb 3 0", "created": "2013-05-07 11:38:17", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 23:17:34", "detailUrl": "loja/capa-preta-para-ipod-classic---belkin---f8z210", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/DSF8Z210_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "DSF8Z210_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-ipod", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Proteja o seu iPod classic e preserve a sua apar\u00eancia original com um design ajustado a forma. Com uma camada adicional macia de silicone refor\u00e7ado, a capa mant\u00e9m o seu iPod classic seguro. </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design que se ajusta a forma de seu iPod classic. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Camada adicional macia de silicone refor\u00e7ada. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Mant\u00e9m o seu iPod classic seguro. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font s"}, "name": "capa preta para ipod classic belkin f8z210", "created": "2013-05-07 11:35:32", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 23:16:23", "detailUrl": "loja/cabo-usb-30-azul-para-computador---dacomex----224608", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/DZ224608_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "DZ224608_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cabo USB 3.0 para computador. </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li>Cabo USB 3.0 para computador. </li> <li>Conectores de entrada e sa\u00edda. </li> <li>Comprimento de cabo 1,8 metros. </li> <li>Material emborrachado. </li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Azul. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses. </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cabo usb 3 0 azul para computador dacomex 224608", "created": "2013-05-07 11:35:28", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "79.9", "clientLastUpdated": "2014-11-14 12:41:27", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-hp-22xl-tricolor", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "HP22XL_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HP22XL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_IP_UOL", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["grupo_acao_cartuchos", "pasta_informatica", "grupo_impressra_e_multifuncional_hp", "grupo_cartuchos_hp", "grupo_ip_cartucho", "grupo_ip_uol", "grupos", "especiais", "grupo_cartuchos_-_impressoras_e_multifuncionais"], "price": "77.8", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "39.95", "installmentCount": "2", "totalPrice": "79.90", "hash": "1a8a1d91c38fec829004c177c4600230c02af446", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title></title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartucho de Tinta HP 22XL Tricolor - Alto Rendimento - C9352CB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Validade de 24 meses a partir da data de fabrica\u00e7\u00e3o. </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "cartucho de tinta hp 22xl tricolor", "created": "2013-05-07 11:31:42", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-09-18 12:55:09", "details": "[by organic removal] - P.gina n.o encontrada"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:04:13", "detailUrl": "loja/mochila-preto-e-vermelho-para-desktops-e-notebooks-17---hp---xx076laabm", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mochila", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPXX076LAABM_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPXX076LAABM_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "mochila-notebook", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "N"}, "name": "mochila preto e vermelho para desktops e notebooks 17 hp xx076laabm", "created": "2013-05-07 11:29:36", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "47.72", "clientLastUpdated": "2014-05-26 18:59:46", "detailUrl": "loja/mouse-basic-optical-usb---black-microsoft---p58-00020", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mouse", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MSP58_00020_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "MSP58_00020_PRD", "price": "47.72", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "10.06", "installmentCount": "5", "totalPrice": "50.30", "hash": "a169a490f1e78708200859ad36f5fe4eab20f6a4", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>P\u00e1gina normal sem t\u00edtulo</title> </head> <body bgcolor=\"#FFFFFF\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Experimente a comodidade da tecnologia \u00f3ptica num grande valor. Substitua a sua antiquada &quot;esfera de deslocamento&quot; por um mouse que funciona praticamente sobre qualquer superf\u00edcie. \u00c9 f\u00e1cil de utilizar, \u00e9 confort\u00e1vel e est\u00e1 equipado com uma roda de deslocamento. </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Tecnologia \u00f3ptica da Microsoft</strong><br> O mais r\u00e1pido e mais preciso mouse do mercado, equipado com tecnologia \u00f3ptica. Uma excelente velocidade de rastreio traduz-se em exatid\u00e3o e movimentos precisos do cursor.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Para destros e canhotos</strong><br> Traba"}, "name": "mouse basic optical usb black microsoft p58 00020", "created": "2013-05-07 11:25:00", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 10:50:20", "detailUrl": "loja/pelicula-protetora-transparente-para-ipad-2---ozaki---ic885", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pelicula", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/OZIC885_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "OZIC885_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "pelicula-ipad", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pel\u00edcula protetora transparente para iPad 2.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege o seu iPad 2 contra arranh\u00f5es.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Encaixe perfeito para seu iPad 2.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu design facilita a vis\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Moderna e f\u00e1cil de usar.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Transparente.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Acess\u00f3rios Inclusos</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">1 Pel\u00edcula protetora.</font></li> "}, "name": "pelicula protetora transparente para ipad 2 ozaki ic885", "created": "2013-05-07 11:23:41", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "217.2", "clientLastUpdated": "2014-05-30 03:18:03", "detailUrl": "loja/pen-drive-ultra-32gb-preto-sandisk", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S6CZ4032GB_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S6CZ4032GB_PRD", "price": "217.2", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"installmentPrice": "20.27", "installmentCount": "12", "totalPrice": "243.24", "hash": "da170ccd14303a7e7a78e5fa33860822a3fca5b7", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li>Fazer backup de arquivos cr\u00edticos com a SanDisk Ultra Backup USB Flash Drive. </li> <li>Com at\u00e9 64GB de armazenamento, escolha o tamanho que voc\u00ea precisa para proteger todos os seus arquivos onde quer que v\u00e1. </li> <li>Al\u00e9m disso, prote\u00e7\u00e3o por senha e criptografia AES manter cr\u00edticos arquivos pessoais ou de neg\u00f3cios seguro, mesmo que caia nas m\u00e3os erradas.</li> <li>Com a nossa tecnologia patenteada de backup, o Ultra SanDisk Backup USB flash drive \u00e9 uma das maneiras mais simples para proteger arquivos digitais rapidamente, em casa ou no escrit\u00f3rio.</li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li>Cor : Preta.</li> <li>Garantia de 1 ano.</li> <li>O software de backup compat\u00edvel com o Windows XP, Windows Vista, Windows"}, "name": "pen drive ultra 32gb preto sandisk", "created": "2013-05-07 11:21:23", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:50:36"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "19.0", "clientLastUpdated": "2013-07-03 21:12:26", "detailUrl": "loja/%28ver-promocao%29-capa-cinza-para-ipod-classic---ideal-para-atividade-fisica----speck---skicwhtfit", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "ver", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/S7SKICWHTFIT_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "S7SKICWHTFIT_PRD", "price": "19.0", "goldstandard": "capa-ipod", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa para iPod Classic Ideal para atividade f\u00edsica. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui faixa de bra\u00e7o com velcro. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege o seu iPod contra arranh\u00f5es. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Speck ActiveFit Armbands s\u00e3o feitos de leve malha para melhor conforto, com</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">uma al\u00e7a ajust\u00e1vel </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Modelo pratico e moderno proporciona pleno acesso ao painel de controle e </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">vis\u00e3o clara a tela do seu iPod. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas "}, "name": "ver promocao capa cinza para ipod classic ideal para atividade fisica speck skicwhtfit", "created": "2013-05-07 11:21:20", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "123.43", "clientLastUpdated": "2014-06-03 03:28:33", "detailUrl": "loja/cartucho-de-toner--amarelo-para-impressora-e-multifuncional---samsung---clpy300a", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGCLPY300A_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SGCLPY300A_PRD", "price": "123.43", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "11.52", "installmentCount": "12", "totalPrice": "138.24", "hash": "3f9835872d29435ebd807d05d3d6873eb947627a", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracteristicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O cartucho de impress\u00e3o SAMSUNG Color Laser proporciona \u00f3tima qualidade de impress\u00e3o e desempenho confi\u00e1vel, produzindo impress\u00f5es coloridas com qualidade profissional. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ele tamb\u00e9m possui o novo toner avan\u00e7ado, recursos para uso f\u00e1cil e tecnologia inteligente. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compatibilidade com CLP-300, CLP-300N, CLX-2160N, CLX-3160FN. </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Amarelo.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Rendimento aproximado do Cartucho:1000 p\u00e1ginas padr\u00e3o (1). </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de"}, "name": "cartucho de toner amarelo para impressora e multifuncional samsung clpy300a", "created": "2013-05-07 11:20:01", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "234.12", "clientLastUpdated": "2014-06-03 02:42:56", "detailUrl": "loja/hd-externo-samsung-500gb-usb-20-480-mbps-samsung", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SGHXM500UABAA2_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SGHXM500UABAA2_PRD", "price": "234.12", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "21.85", "installmentCount": "12", "totalPrice": "262.20", "hash": "3696debf0d141bdda73dcce8f736dd1131f819d9", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Taxa de transfer\u00eancia: 480 Mbps (m\u00e1x.).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capacidade: 500 Gb.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Velocidade de transfer\u00eancia de dados: 480Mbps.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Velocidade de rota\u00e7\u00e3o: 5.400 rota\u00e7\u00f5es por minuto.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Voc\u00ea precisa de grande capacidade de armazenamento? </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A escolha certa para suprir as suas necessidades est\u00e1 dipon\u00edvel gra\u00e7as a Samsung. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Um drive que est\u00e1 pronto para armazenar tudo o que mais importa, onde quer que voc\u00ea esteja, sem cabo de energia para mant\u00ea-lo preso, armazene seus dados com estilo e confia"}, "name": "hd externo samsung 500gb usb 2 0 480 mbps samsung", "created": "2013-05-07 11:19:46", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "189.00", "clientLastUpdated": "2014-11-19 00:51:52", "detailUrl": "loja/capa-case-para-ipad-mini-retina-scarlet-sage-vermelho-scenario-pa-ipmr-red-fast", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "4CPAIPMRRED_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/4CPAIPMRRED/4CPAIPMRRED_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["apple_", "grupo_fones_multimarcas", "pasta_apple", "grupo_capas_-_cases", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "acessorios_para_apple", "acessorios_ipad", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "pasta_telefonia", "grupo_acessorios_multimarcas", "ipad_mini_retina", "especiais"], "price": "182.43", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "17.03", "installmentCount": "12", "totalPrice": "204.36", "hash": "378c1444debea4828d12bc0c67a454d103ffff52", "description": "<P>Apresentando Pantone Universe para a iPad mini retina, Pantone Universe \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o com design de produtos de estilo de vida coloridos com amor pela Pantone, o autor da cor idioma universal.</P> <P><B>Caracter\u00edsticas</B></P> <P>Tipo: Capas e Protetores<BR>Compatibilidade: iPad Mini<BR>Capa com encaixe perfeito<BR>Estrutura s\u00f3lida<BR>Impress\u00e3o em IMD de alta defini\u00e7\u00e3o<BR>F\u00e1cil acesso \u00e0s fun\u00e7\u00f5es do iPad<BR>Design fino e leve</P> <P><B>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</B></P> <P>Material: Couro PU<BR>Cor: Vermelho<BR>Garantia: 12 meses</P> <P><B>Dimens\u00f5es e Peso</B></P> <P>Dimens\u00f5es sem Embalagem (AxLxP): 203x140x16 mm<BR>Dimens\u00f5es com Embalagem (AxLxP): 205x145x18 mm<BR>Peso sem Embalagem: 0,180 kg<BR>Peso com Embalagem: 0,210 kg</P>"}, "name": "capa case para ipad mini retina scarlet sage vermelho scenario pa ipmr red", "chaordicCategoryBidId_categoriesContentBased": [["11", "0.127684"], ["13", "0.124313"], ["52", "0.0708384"]], "created": "2014-09-11 18:01:59", "chaordicCategoryBidId_categoriesKNN": [["42", "0.229982"], ["13", "0.227102"], ["13", "0.217989"], ["13", "0.206197"], ["13", "0.204979"]], "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-19 00:51:53"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "149.5", "clientLastUpdated": "2014-05-29 11:37:49", "detailUrl": "loja/mighty-mouse-com-fio---apple---mb112zma", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "mighty", "tags": ["informatica", "acessorios_para_informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB112ZMA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEMB112ZMA_PRD", "price": "149.5", "goldstandard": "mouse", "info": {"installmentPrice": "13.95", "installmentCount": "12", "totalPrice": "167.40", "hash": "83a198d955e40b94bba33af6af0730792f25b97c", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Mighty Mouse, o mouse com fio que reinventou o bot\u00e3o de rolagem. </font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bot\u00e3o de rolagem posicionado perfeitamente para rolar sob apenas um dedo, oferece um desdobramento de trezentos e sessenta graus.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Tecnologia toque-sens\u00edvel sob o mouse detecta que parte do mouse est\u00e1 pressionando, assim voc\u00ea pode utilizar esquerdo-clique e direito-clique.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Se voc\u00ea tiver o Tiger do Mac OS X , o mouse pode dar-lhe o acesso do \u00e0s caracter\u00edsticas especiais que voc\u00ea ama. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Use o painel da prefer\u00eancia do sistema para configurar o mouse da maneira que preferir.</fon"}, "name": "mighty mouse com fio apple mb112zma", "created": "2013-05-07 11:39:23", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96148.9", "clientLastUpdated": "2013-07-04 00:47:24", "detailUrl": "loja/adaptador-dock-para-ipod-touch-2--geracao---apple---mb569ga", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "adaptador", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMB569GA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEMB569GA_PRD", "price": "96148.9", "goldstandard": "adaptador", "info": {"installmentPrice": "8974.95", "installmentCount": "12", "totalPrice": "107699.40", "hash": "", "description": "<p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conecte o seu iPod Touch a qualquer Apple Universal dock.</font></p> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pequeno.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compat\u00edvel com o siatema universal de dock.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">3 adaptadores para seu ipod.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Esses adaptadores permitem a conex\u00e3o do seu iPod Touch segunda gera\u00e7\u00e3o a qualquer Universal Dock, para voc\u00ea ouvir suas m\u00fasicas ou videos. Al\u00e9m disso voc\u00ea pode conecta-lo a qualquer aparelho que tenha o universal dock system. A conex\u00e3o \u00e9 muito simples, basta encaixar o seu iPod touch no adaptador e coloc\u00e1-lo no dock universal.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especific"}, "name": "adaptador dock para ipod touch 2a geracao apple mb569ga", "created": "2013-05-07 11:39:18", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "725.66", "clientLastUpdated": "2014-05-20 15:35:19", "detailUrl": "loja/time-capsule-roteador-com-hdd-de-1-terabyte-apple", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "time", "tags": ["informatica", "acessorios_para_informatica"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMC343BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "AEMC343BZA_PRD", "price": "725.66", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "67.74", "installmentCount": "12", "totalPrice": "812.88", "hash": "5dad28881e863199eb35dc207259c9b4afdd5970", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Inicie backups em 1 clique</font></p> <"}, "name": "time capsule roteador com hdd de 1 terabyte apple", "created": "2013-05-07 11:39:12", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "119", "clientLastUpdated": "2014-11-18 14:35:48", "detailUrl": "loja/capa-flip-cover-grafite-galaxy-win--effi885bse-fast", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "C8SGEFFI855BSE_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/C8SGEFFI855BSE/C8SGEFFI855BSE_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Telefonia", "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["pasta_telefonia", "grupo_cl_acessorios", "telefonia", "grupos", "grupo_acessorios_samsung", "especiais", "acessorios_para_celulares", "grupo_galaxy_win"], "price": "111.89", "goldstandard": "capa-celular", "info": {"installmentPrice": "19.83", "installmentCount": "6", "totalPrice": "118.98", "hash": "b709a7e5528a615b108b56e4fd7d1ff32e6fa777", "description": "<P><B>Caracter\u00edsticas</B><BR>Tipo: Capa Protetora<BR>Compatibilidade: Samsung Galaxy Win<BR><BR><B>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</B><BR>Modelo: C8SGEFFI855BSE<BR>Cor: Grafite<BR>Garantia: 03 Meses<BR><BR><B>Dimens\u00f5es e Peso</B><BR>Dimens\u00f5es do produto sem embalagem (AxLxP): 133x70x14,4 mm<BR>Dimens\u00f5es do produto com embalagem (AxLxP): 150x83x14,7 mm<BR>Peso do produto sem embalagem: 0,03 kg<BR>Peso do produto com embalagem: 0,03 kg<BR><BR><B>Itens Inclusos</B><BR>01 Capa<BR></P>"}, "name": "capa para galaxy win flip cover grafite comesp c8sgeffi855bse", "created": "2014-01-21 18:54:52", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-17 10:46:19"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "299", "clientLastUpdated": "2014-10-28 21:06:16", "detailUrl": "loja/nobreak-rms-700-bivolt-force-line", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "nobreak", "tags": ["grupo_filtro_de_linha_estabilizador_e_nobreak", "acessorios", "grupo_force_line", "tvs", "especiais", "video", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/FL656_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "V\u00eddeo", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "FL656_PRD", "price": "281.13", "goldstandard": "nobreak", "info": {"installmentPrice": "49.83", "installmentCount": "6", "totalPrice": "298.98", "hash": "0d524c4349ccf49e048854d7626de357b88e0e3b", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Recarga autom\u00e1tica da bateria mesmo com o Nobreak desligado;</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Na falta de energia seus equipamentos continuam funcionando o tempo necess\u00e1rio para salvar seus dados e n\u00e3o perder seus trabalhos.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">3 em 1 (Nobreak + Estabilizador + Filtro de Linha)<br> <br> Fun\u00e7\u00e3o TRUE RMS:<br> Analisa a distor\u00e7\u00e3o harm\u00f4nica e corrige com maior precis\u00e3o a energia fornecida na sa\u00edda do Nobreak;<br> <br> Fun\u00e7\u00e3o BATTERY-SAVE:<br> Evita a descarga desnecess\u00e1ria da bateria em caso de falta de energia, preservando a carga e a vida \u00fatil da bateria;<br> <br> Indica\u00e7\u00e3o visual da status da bateria (Carregando, Total"}, "name": "nobreak rms 700 bivolt force line", "created": "2013-05-07 11:34:09", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 19:43:03"}, "old_subCategory": "TVs", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "353.26", "clientLastUpdated": "2014-05-22 19:02:03", "detailUrl": "loja/nobreak-manager-net-4--700bi-preto-sms", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "nobreak", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/I227281_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "I227281_PRD", "price": "353.26", "goldstandard": "nobreak", "info": {"installmentPrice": "32.97", "installmentCount": "12", "totalPrice": "395.64", "hash": "82270fa7a764762a560902023d11e927eecb9d7a", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Comunica\u00e7\u00e3o inteligente via USB.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Acompanha Extension Cord.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Estabilizador Interno.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pot\u00eancia 700 VA.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conector de engate r\u00e1pido.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A linha de nobreaks inteligentes Net 4+ Expert foi desenvolvida com alta tecnologia e design inovador, oferecendo prote\u00e7\u00e3o, praticidade e simplicidade ao usu\u00e1rio.<br> <br> Entre suas fun\u00e7\u00f5es podemos destacar a comunica\u00e7\u00e3o inteligente via USB e o sistema de sinaliza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de uso atrav\u00e9s de leds e alarmes sonoros.<br> <br> O nobreak Net 4+ Expert \u00e9 acompanhado do Extension Cord q"}, "name": "nobreak manager net 4 700bi preto sms", "created": "2013-05-07 11:29:35", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-27 18:32:45"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 11:49:14", "detailUrl": "loja/pen-drive-4-gb-kingston-data-traveler-azul-dt108", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": "Pen drive", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pen", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/KGDT108_4GB_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "KGDT108_4GB_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "pen-drive", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <body> <br><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pen drive Kingston fino e compacto que possui software pr\u00e9-carregado que possibilita ao usu\u00e1rio personalizar a visualiza\u00e7\u00e3o de seus arquivos, pastas e outros conte\u00fados, sem a necessidade de programa adicional no computador.</font><br> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font> <ul> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Capacidade de 4 GB.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Design ultrafino.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Inclui um visualizador de fotos integrado, al\u00e9m de um MP3 player e uma conta gratuita de backup on-line.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>Sem tampa, o conector USB \u00e9 protegido por carca\u00e7a de alum\u00ednio.</li></font> <font size=\"1\" face=\"Verdana\"><li>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio fonte de alimenta\u00e7\u00e3o externa e nem bateria.</li></font> </ul> <br><hr width=\"70%\" align=\"left\"><br> <font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es", "paymentConditions": "Ou 3x de R$ 33.333,33 iguais", "installmentCount": "12"}, "name": "pen drive 4 gb kingston data traveler azul dt108", "created": "2013-05-07 11:28:14", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "149", "clientLastUpdated": "2014-11-18 09:35:58", "detailUrl": "loja/capa-protetora-para-lg-g3-quick-circle-com-inducao-branca-lg-ccf340gwi-lgccf340gwi-fast", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "LGCCF340GWI_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_CL_Celular/LGCCF340GWI/LGCCF340GWI_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "AVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "140.09", "goldstandard": "capa-celular", "info": {"installmentPrice": "24.83", "installmentCount": "6", "totalPrice": "148.98", "hash": "660bddcf50ccb26eedbff8bec56ac81c5b92d882", "description": "<P>Tem uma janela que permite verificar liga\u00e7\u00f5es, mensagens, atualiza\u00e7\u00f5es de Apps e de redes sociais. </P> <P>Al\u00e9m do sistema de indu\u00e7\u00e3o, onde com um carregador LG* de indu\u00e7\u00e3o voc\u00ea pode carregar seu aparelho apenas encostando a capa no carregador. Programe at\u00e9 seis apps para utilizar pela janela da Quick Circle.<BR>*Carregador n\u00e3o incluso, vendido separadamente.</P> <P><B>Caracter\u00edsticas</B></P> <P>Tipo: Capas e Protetores<BR>Compatibilidade: LG G3<BR>Material resistente<BR>Protege as costas e as laterais de seu aparelho<BR>Possui uma janela para melhor visualiza\u00e7\u00e3o<BR>Sistema de indu\u00e7\u00e3o (necess\u00e1rio o uso do carregador, n\u00e3o incluso)</P> <P><B>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</B></P> <P>Material: Policarbonato<BR>Cor: Branco<BR>Garantia: 03 Meses</P> <P><B>Dimens\u00f5es e Peso </B></P> <P>Dimens\u00f5es sem Embalagem (AxLxP): 148x77x10 mm<BR>Dimens\u00f5es com Embalagem (AxLxP): 200x105x15 mm<BR>Peso: 0,057 kg</P>"}, "name": "capa protetora para lg g3 quick circle com inducao branca lg ccf340gwi", "created": "2014-09-19 12:29:56", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-15 18:45:43"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "86.67", "clientLastUpdated": "2014-04-21 14:50:28", "detailUrl": "loja/cabo-av-para-ipod---visualize-videos-do-seu-ipod-na-tv---compativel-com-todos-os-ipods-com-reproducao-de-video---branco", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cabo", "businessId": "MBMMCBAV2_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/MBMMCBAV2_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "86.67", "goldstandard": "cabo", "info": {"installmentPrice": "10.51", "installmentCount": "9", "totalPrice": "94.59", "hash": "5c187603270e269b483343543a37cc0c7557895f", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Imagine voc\u00ea poder assistir todos os filmes e v\u00eddeos do seu iPod na TV. Pois bem, com o cabo de v\u00eddeo agora \u00e9 poss\u00edvel.<br> Atrav\u00e9s da entrada RCA de v\u00eddeo, basta plugar o cabo no iPod atrav\u00e9s do plug dock e na entrada RCA da TV e est\u00e1 tudo pronto para assistir os filmes e v\u00eddeos diretamente na TV!<br> \u00c9 um dos acess\u00f3rios mais legais para iPod, pois \u00e9 um produto de custo x benef\u00edcio excelente e \u00e9 perfeito para usar levar em viagens.<br> Com o cabo de v\u00eddeo voc\u00ea n\u00e3o precisa mais levar aquele monte de dvds ou fitas vhs, al\u00e9m de se preocupar com o aparelho dvd ou de v\u00eddeo. Basta levar apenas o cabo e o iPod video, e pronto! Outra grande vantagem \u00e9 que o iPod n\u00e3o sofre desgaste de m\u00eddia ou danifica\u00e7\u00e3o visual, pois os v\u00eddeos s\u00e3o armazenados na mem\u00f3ria e n\u00e3o utiliza um "}, "name": "cabo av para ipod visualize videos do seu ipod na tv compativel com todos os ipods com reproducao de video branco", "created": "2013-05-07 11:26:07", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "76.93", "clientLastUpdated": "2014-10-25 10:56:29", "detailUrl": "loja/pelicula-anti-reflexo-e-anti-digital-incolor-icoat-para-ipad---ozaki---ic831", "categorized": true, "recommendation": true, "id": null, "category": "Inform\u00e1tica", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pelicula", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/OZIC831_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "old_subSubCategory": null, "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "OZIC831_PRD", "price": "76.93", "goldstandard": "pelicula-ipad", "info": {"installmentPrice": "10.41", "installmentCount": "8", "totalPrice": "83.28", "hash": "6e089da741c988cba9b63c2c584735feaf36c5c3", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Caracter\u00edsticas</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pel\u00edcula protetora de anti-reflexo e e anti-digital que evita manchas no display de seu iPad.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Protege o seu iPad contra arranh\u00f5es.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Encaixe perfeito para seu iPad e de f\u00e1cil aplica\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu design facilita a vis\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Moderna e f\u00e1cil de usar.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Incolor</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Ac"}, "name": "pelicula anti reflexo e anti digital incolor icoat para ipad ozaki ic831", "created": "2013-05-07 11:23:43", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 09:50:24", "detailUrl": "loja/hdd-externo-500gb-rosa---sony---hdeg5p", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "hdd", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SOHDEG5P_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SOHDEG5P_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "hd-externo", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Acelerador de Transfer\u00eancia de Dados.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Gerenciador de Prote\u00e7\u00e3o por Senhas.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Gerenciador de Backup.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Formatador FAT 32.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">USB 3.0.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Perfeita Elabora\u00e7\u00e3o. Perfeita Integra\u00e7\u00e3o.<br> Dispon\u00edvel nas cores preto, prata e rosa, com op\u00e7\u00f5es de capacidade de 500GB, o disco r\u00edgido externo (HDD) da Sony n\u00e3o s\u00f3 oferece alta velocidade de transfer\u00eancia de dados USB 3.0, como tamb\u00e9m proporciona alta seguran\u00e7a para o armazenamento. </font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Formatado para uso imediato, \u00e9 perfeitamente preparado para "}, "name": "hdd externo 500gb rosa sony hdeg5p", "created": "2013-05-07 11:17:32", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 09:34:50", "detailUrl": "loja/pasta-cinza-em-camurca-para-notebook-13---sumdex---nbn141pt", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "pasta", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/SXNBN141PT_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "SXNBN141PT_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "pasta-notebook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Feita em Camur\u00e7a.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Design moderno e arrojado.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui espa\u00e7o espec\u00edfico para o notebook.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bolso dianteiro com z\u00edper para guardar acess\u00f3rios e demais objetos.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bonita e exclusiva, \u00e9 ideal para completar seu visual e carregar seu notebook.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui al\u00e7a de m\u00e3o e ombro.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Acabamento interno toda prateada para maior visibilidade.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Espec"}, "name": "pasta cinza em camurca para notebook 13 sumdex nbn141pt", "created": "2013-05-07 11:16:30", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "159", "clientLastUpdated": "2014-11-18 21:45:25", "detailUrl": "loja/cartucho-de-toner-xerox-amarelo", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "businessId": "XE106R01633_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_IP_Perifericos/XE106R01633/XE106R01633_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_IP_UOL", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["suprimentos_para_impressao", "pasta_informatica", "grupo_ip_cartucho", "grupo_ip_uol", "grupos", "especiais", "informatica"], "price": "124.52", "goldstandard": "cartucho", "info": {"installmentPrice": "43.00", "installmentCount": "3", "totalPrice": "129.00", "hash": "013b35c724629bb3a65252d555c29af5eaad3b91", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Caracteristicas</title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracteristicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Toner para as impressoras e multifuncionais Xerox coloridas modelo Phaser 6000B. Phaser 6010N Work Centre 6015 B e Work Centre 6015 NI</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Com rendimento de mil p\u00e1ginas com cobertura padr\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">35% menos emiss\u00e3o de carbono na fabrica\u00e7\u00e3o.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Amarelo.</font></p> </body> </html>"}, "name": "cartucho de toner xerox amarelo", "created": "2013-05-07 11:12:13", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-11 10:43:47"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "169", "clientLastUpdated": "2014-11-18 13:27:24", "detailUrl": "loja/smart-cover-para-ipad-mini-cinza-escuro-apple-md963bza", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "smart", "businessId": "AEMD963BZA_PRD", "imageName": "FastShopCAS/imagens/_AP_Apple/AEMD963BZA/AEMD963BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Telefonia", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["grupo_fones_multimarcas", "pasta_apple", "grupo_acessorios_para_ipad_e_iphone", "pasta_tablets", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "grupos", "grupo_acessorios_oficiais", "grupo_acessorios_para_ipad_mini", "acessorios_para_ipad", "acessorios_ipad", "grupo_selecao_de_acessorios_para_tablets", "grupo_iphones_e_ipads", "apple", "pasta_telefonia", "grupo_capas_e_peliculas", "telefonia", "especiais", "grupo_acessorios_-_smartphones__tablets", "acessorios_para_celulares", "grupo_acessorios_iphone"], "price": "124.52", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "43.00", "installmentCount": "3", "totalPrice": "129.00", "hash": "3c34627f70003fdcee11f12714524e15a2c1ff7d", "description": "<span style='font-weight:bold;'>Caracter\u00edsticas</span><br/><br/><ul><li>Coloque a Smart Cover e fa\u00e7a o seu iPad Mini ganhar vida, destaque e beleza.</li><li>Ela se alinha magneticamente e se ajusta com perfei\u00e7\u00e3o.</li><li>Faz seu iPad Mini despertar e entrar em repouso ao abrir e fechar.</li><li>\u00c9 uma base pr\u00e1tica para ler, assistir v\u00eddeo e digitar.</li><li>Tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00f3tima maneira de personalizar o seu iPad Mini por fora como ele j\u00e1 \u00e9 por dentro.</li></ul> <br/> <br/><span style='font-weight:bold;'>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</span><br/><br/><ul><li>Dimens\u00f5es (AxLxP): 860x590x30 mm.</li><li>Peso: 0,30 Kg.</li><li>Tipo de Fecho: Magn\u00e9tico.</li><br/></ul>"}, "name": "smart cover para ipad mini cinza escuro apple", "created": "2013-07-12 08:30:00", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-11-15 11:44:41"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "39", "clientLastUpdated": "2014-11-18 14:58:13", "detailUrl": "loja/organizador-de-cabo-asys-ascdmt-prd--6", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "organizador", "tags": ["apple", "grupo_grande_barato", "acessorios_para_mac", "pasta_campanhas", "grupo_acessorios", "grupos", "especiais"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASCDMT_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASCDMT_PRD", "price": "14", "goldstandard": "organizador", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "de16a9b6f6ed8f6920853166c17a25fc11b3e228", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Organizadores de cabos. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil fixa\u00e7\u00e3o. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compacto e elegante. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Flex\u00edveis. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">F\u00e1cil de usar. <br> </font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Os CableDrops s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o para a desorganizacao dos cabos. Podem ser fixados atr\u00e1s ou em cima da mesa de trabalho, em paredes ou em qualquer outro m\u00f3vel. </font></li> <li><font size=\"1\""}, "name": "organizador de cabo asys", "created": "2013-05-07 11:38:31", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-11 12:46:02", "details": "P.gina n.o encontrada"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "49", "clientLastUpdated": "2014-11-18 21:49:24", "detailUrl": "loja/capa-em-neoprene-para-camera-digital-built-asehcsd07-prd--6-fast", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": ["cine_e_foto", "pasta_digitais", "grupos", "grupo_f_linha", "acessorios_de_cine_e_foto", "especiais", "grupo_outlet_cameras_e_acessorios", "grupo_desconto-cine-e-foto"], "imageName": "FastShopCAS/imagens/_DG_Digitais/ASEHCSD07/ASEHCSD07_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Cine e Foto", "status": "AVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "ASEHCSD07_PRD", "price": "7.99", "goldstandard": "capa-camera", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "514fbdbabaee3babecc7f19ee544d0e70b974c2d", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"> </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ideal para levar e proteger a c\u00e2mera digital.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Em neoprene resistente com uma al\u00e7a longa com 15 cm.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Moderno e pr\u00e1tico.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bolso interno para levar memory card e cabo carregador da bateria.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Elasticidade para se adaptar aos variados modelos de c\u00e2mera fotogr\u00e1ficas.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Parte r\u00edgida em EVA para proteger o display do equipamento.</font></li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es "}, "name": "capa em neoprene para camera digital built", "created": "2013-05-07 11:38:29", "auditInfo": {"reason": "notFoundURLPattern", "updatedBySyncAt": "2014-10-28 05:46:43", "details": "^(https?://)?[^/]+/?$"}, "old_subCategory": "Acess\u00f3rios de Cine e Foto", "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 23:42:26", "detailUrl": "loja/capa-vermelha-para-netbook-ate-10---case-mate---qns11127", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/C5QNS11127_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "C5QNS11127_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-notebook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">\u00c9 uma maleta moldada em EVA e interior forrado para prote\u00e7\u00e3o total de seu laptop. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para aparelhos de at\u00e9 10&quot; polegadas.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Vermelho.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses.</font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "capa vermelha para netbook ate 10 case mate qns11127", "created": "2013-05-07 11:36:56", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-03 22:29:18", "detailUrl": "loja/capa-outfit-mate-para-ipad-3---griffin---gb03744", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/GFGB03744_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "GFGB03744_PRD", "price": "100000.0", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "9334.43", "installmentCount": "12", "totalPrice": "112013.16", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Policarbonato dur\u00e1vel.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Extremamente fino.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Aberturas para portas, c\u00e2mera e fones de ouvido.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">R\u00edgida de prote\u00e7\u00e3o para o seu novo iPad em um acabamento suave .</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Extremamente fino - este protetor encaixa com facilidade e mant\u00e9m seu iPad protegido de solavancos e arranh\u00f5es.</font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font>&nbsp;</p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Aberturas para portas, c\u00e2mera e fones de ouvido.</"}, "name": "capa outfit mate para ipad 3 griffin gb03744", "created": "2013-05-07 11:33:09", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "9.9", "clientLastUpdated": "2014-05-23 20:50:38", "detailUrl": "loja/cartucho-de-tinta-preto-94---hp---c8765wl", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPC8765WL_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPC8765WL_PRD", "price": "9.9", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "05c7a15329eee8108422dd67a0bb93a93f71544f", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Alto Desempenho.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impress\u00e3o com qualidade. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Rendimento de 450 p\u00e1ginas.</font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compatibilidade</font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Multifuncional HP Photosmart s\u00e9rie 2600/2700/8150/8450/8750.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impressoras HP Photosmart Pro B8350 series.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impressoras HP Photosmart 7800 series.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Multifuncional HP Photosmart s\u00e9rie 2600/2700.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Impressoras HP Photosmart 7800 series."}, "name": "cartucho de tinta preto 94 hp c8765wl", "created": "2013-05-07 11:31:35", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "200.27", "clientLastUpdated": "2014-05-17 13:44:56", "detailUrl": "loja/toner-de-tinta-preto-para-impressora-laserjet-colorsphere-cm1015-mfp--cm1017-mfp--2600n--2605---hp---q6000a", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "toner", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPQ6000A_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPQ6000A_PRD", "price": "200.27", "goldstandard": "toner", "info": {"installmentPrice": "18.69", "installmentCount": "12", "totalPrice": "224.28", "hash": "4f9251971da34184f566e78feefa82b9a331058c", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O toner HP ColorSphere \u00e9 adaptado de acordo com o sistema de impress\u00e3o para otimizar a qualidade e a confiabilidade para uma impress\u00e3o comercial brilhante com qualidade fotogr\u00e1fica. Atrav\u00e9s da coloca\u00e7\u00e3o de pedido on-line do HP SureSupply voc\u00ea economiza tempo, ficando mais produtivo isso tem real valor. </font></p> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Compatibilidade com impressoras HP Color LaserJet CM1015 MFP/ CM1017 MFP/ 2600n/ 2605.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Rendimento de 2500 p\u00e1ginas.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: preto.</font></li> </ul> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><"}, "name": "toner de tinta preto para impressora laserjet colorsphere cm1015 mfp cm1017 mfp 2600n 2605 hp q6000a", "created": "2013-05-07 11:29:40", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "86.67", "clientLastUpdated": "2014-06-03 13:08:35", "detailUrl": "loja/caixa-de-som-para-pc---notebook---netbook---mp3---mp4---potencia-de-3w---philips---spa3250-00", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "caixa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/PISPA3250_00_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "PISPA3250_00_PRD", "price": "86.67", "goldstandard": "caixa-som", "info": {"installmentPrice": "10.51", "installmentCount": "9", "totalPrice": "94.59", "hash": "4598cde1e3bf71e21f70b06edfa5bfdfa011f244", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title></title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Pode ser ligado a um PC, Notebook ou um tocador de som port\u00e1til, MP3, MP4 com ou sem amplifica\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">O dispositivo permite um funcionamento sem ter de efetuar qualquer instala\u00e7\u00e3o ou an\u00e1lise t\u00e9cnica complicada.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Ideal para PC, notebook MP3 MP4.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conex\u00e3o USB para alimenta\u00e7\u00e3o.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conex\u00e3o de \u00e1udio com plug de 3,5 mm.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Leve e port\u00e1til.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Plug &amp; Play (dispensa necessidade de instala\u00e7\u00e3o).</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\""}, "name": "caixa de som para pc notebook netbook mp3 mp4 potencia de 3w philips spa3250 00", "created": "2013-05-07 11:21:54", "syncBlacklisted": false, "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2013-08-28 19:35:36"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "96523.3", "clientLastUpdated": "2013-07-04 01:00:15", "detailUrl": "loja/capa-sleeve-cinza-para-macbook-pro-13---urbano---udsljj113", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "tags": [], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/URUDSLJJ113_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "URUDSLJJ113_PRD", "price": "96523.3", "goldstandard": "capa-macbook", "info": {"installmentPrice": "9009.90", "installmentCount": "12", "totalPrice": "108118.80", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas<br> </strong></font><font size=\"1\" face=\"Verdana\"></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Prote\u00e7\u00e3o completa para seu notebook Pro 13&quot;.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Feitas de neoprene 3,5 mm, com exterior de Jersey.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Flip que mant\u00e9m seu computador protegido com z\u00edperes invis\u00edveis.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Interior macio revestido com microfibra Flux-faux.</font></li> </ul> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor : Cinza.</font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Garantia de 6 meses.<br> </font></li> </ul> </body> </html>"}, "name": "capa sleeve cinza para macbook pro 13 urbano udsljj113", "created": "2013-05-07 11:14:10", "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "oldPrice": "0", "clientLastUpdated": "2013-03-01 08:17:00", "detailUrl": "loja/(correto-lkae2500)adaptador-dual-band-wireless-n-usb-linksys-ae2500", "categorized": true, "recommendation": false, "id": null, "old_subSubCategory": "Outros acess\u00f3rios ", "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "correto", "businessId": "A1AE2500_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/A1AE2500_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Inform\u00e1tica", "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": [], "price": "100000", "goldstandard": "adaptador", "info": {"installmentPrice": "33,333.33", "totalPrice": "100,000.00", "hash": "", "description": "(correto LKAE2500)Adaptador Dual-Band Wireless-N USB Linksys AE2500", "paymentConditions": "Ou 3x de R$ 33.333,33 iguais", "installmentCount": "3"}, "name": "correto lkae2500 adaptador dual band wireless n usb linksys ae2500", "created": "2013-05-07 11:40:46", "old_subCategory": "Acess\u00f3rios para inform\u00e1tica"}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "604.92", "clientLastUpdated": "2014-11-04 09:43:39", "detailUrl": "loja/roteador-wireless-airport-extreme-5-geracao-apple-aemd031bza", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "roteador", "businessId": "AEMD031BZA", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/AEMD031BZA_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": null, "status": "REMOVED", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["apple", "acessorios_para_informatica", "informatica"], "price": "604.92", "goldstandard": "roteador", "info": {"installmentPrice": "92.71", "installmentCount": "7", "totalPrice": "648.97", "hash": "", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">AirPort Extreme \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o sem fio perfeita para o lar, a escola e a empresa.<br> </font></p> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">A base AirPort Extreme opera nas frequ\u00eancias de 2,4GHz e 5GHz, simultaneamente, com melhor desempenho e maior alcance em todos os seus dispositivos.<br> Totalmente sem fios.</font></p> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Principais Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Bandas de frequ\u00eancia 2.4GHz e 5GHz simultaneamente.</font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Conectar at\u00e9 50 usu\u00e1rios.</font></p> <hr> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Outras Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Melhor desempenho<br> A base AirPort Extreme opera na"}, "name": "roteador wireless airport extreme 5 geracao apple", "created": "2011-10-25 18:57:39", "auditInfo": {"reason": "notFoundPagePattern", "updatedBySyncAt": "2014-11-04 09:43:39", "details": "A p.gina que voc. procura n.o foi encontrada"}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "96.4", "clientLastUpdated": "2014-10-07 12:34:30", "detailUrl": "loja/capa-sleeve-branco-e-preto-para-ipad---built---elspadcgd", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "capa", "businessId": "ASELSPADCGD_PRD", "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/ASELSPADCGD_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_Diversos Acess\u00f3rios para iPad", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "tags": ["pasta_apple", "grupo_diversos_acessorios_para_ipad", "especiais", "grupos"], "price": "96.4", "goldstandard": "capa-ipad", "info": {"installmentPrice": "10.61", "installmentCount": "10", "totalPrice": "106.10", "hash": "b72dc670abe5a3db0e0fae54d5e8331a331352f7", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <meta name=\"GENERATOR\" content=\"Microsoft FrontPage Express 2.0\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Capa em neoprene para Ipad. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Perfeita para levar e proteger o seu Ipad no dia-a-dia, em viagens ou para colocar na mochila. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Confeccionada em neoprene de 5 mm, material resistente, dur\u00e1vel e com elasticidade para se adaptar bem ao seu Ipad. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Lav\u00e1vel a m\u00e1quina. <br> </font></li> </ul> <hr> <p><font size=\"1\" face=\"Verdana\"><br> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Caracter\u00edsticas </font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Seu design exclusivo permite proteger os cantos do equipamento. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Possui neoprene super resistente de 5mm. <br> <br> </font></li> </ul> <hr> <p><font siz"}, "name": "capa sleeve branco e preto para ipad built elspadcgd", "created": "2013-05-07 11:38:27", "auditInfo": {}, "old_subCategory": null}
{"apiKey": "fastshop-wcs", "version": "V1", "oldPrice": "49.9", "clientLastUpdated": "2014-10-20 12:08:14", "detailUrl": "loja/cartucho-tricolor-c9352ab-hp22", "categorized": true, "id": null, "old_subSubCategory": null, "subCategory": "Acess\u00f3rios para Inform\u00e1tica", "subSubCategory": "cartucho", "tags": ["grupo_cartuchos_hp", "grupo_acao_cartuchos", "pasta_informatica", "especiais", "grupos"], "imageName": "FastShopCAS/images/catalog/HPC9352AB_PRD_160_1.jpg", "type": "product", "old_category": "Grupo_A\u00e7\u00e3o cartuchos", "status": "UNAVAILABLE", "category": "Inform\u00e1tica", "chaordicCategoryBidId": "13", "businessId": "HPC9352AB_PRD", "price": "49.9", "goldstandard": "cartucho", "info": {"totalPrice": "0", "hash": "27736f2e30f5337ba9a6aa0d96a969385238c333", "description": "<html> <head> <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\"> <title>Untitled </title> </head> <body> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Caracter\u00edsticas</strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cartucho HP 22 de tinta Color C9352AB.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Para impressoras HP Deskjet D1320 / D1330 / D1341 / D1360 / D1420 / D1430 / D1445 / D1455 / D1460 / D1560 / D2320 / D2330 / D2345 / D2360 / D2430 / D2445 / D2460 / F335 / F340 / F350 / F380 / F1100 / F2110 / F2140 / F2180 / F2280 / F4135 / F4140 / F4180 / 3910 / 3915 / 3930 / 3940.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">HP psc 1410.</font> </li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">HP Officejet J3680 / 4315. </font></li> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">HP Fax 1250 / 3180.</font> </li> </ul> <hr align=\"left\" width=\"70%\"> <p><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><strong>Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas </strong></font></p> <ul> <li><font size=\"1\" face=\"Verdana\">Cor: Colorido"}, "name": "cartucho tricolor c9352ab hp22", "created": "2013-05-07 11:31:34", "auditInfo": {"updatedBySyncAt": "2014-04-30 20:50:34"}, "old_subCategory": null, "organicRemoval": false}
